<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">Jednotka</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">Dvojka</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">RTVS 24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20241224065500 +0000" stop="20241224075000 +0000">
    <title>Kapura - vianočný špeciál</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224090500 +0000" stop="20241224100000 +0000">
    <title>Zďaleka ideme, novinu nesieme</title>
    <desc>ČR/SR (1965). Štedrovečerné pásmo hier ľudového divadla z rôznych oblastí Slovenska v réžii Martina Slivku.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224113500 +0000" stop="20241224130500 +0000">
    <title>Pumy - legendy Ľadových hôr</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224173500 +0000" stop="20241224180000 +0000">
    <title>Snehuliaci</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224180000 +0000" stop="20241224182500 +0000">
    <title>Zázračná moc</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224182500 +0000" stop="20241224183000 +0000">
    <title>Tichá noc</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224183000 +0000" stop="20241224184500 +0000">
    <title>Večerníček</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224184500 +0000" stop="20241224203500 +0000">
    <title>Shane</title>
    <desc>Jazdec Shane sa nechá najať na farmárske práce u Joe Starretta. Vidí, že celý kraj tyranizuje bohatý rančer Rufus Ryke, ktorý vyháňa usadlíkov z ich pôdy. Jediný, kto je ochotný postaviť sa zlu - je Shane.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224222500 +0000" stop="20241224235000 +0000">
    <title>Noc na Karlštejně</title>
    <desc>Za panovania kráľa Karla IV. nesmeli ženy vstúpiť do hradu Karlštejn. A napriek tomuto zákazu sa tam v preoblečení za mužov dve ženy dostali - zaľúbená kráľovná a rovnako zaľúbené dievča Alena. Film bol nakrútený na motívy rovnomennej divadelnej hry Jaroslava Vrchlického.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224235000 +0000" stop="20241225003800 +0000">
    <title>Rozprávkový svet Karla Gotta</title>
    <desc>V rozprávkovom stretnutí Karla Gotta z roku 1993 sa objavia mnohí známi speváci a umelci, ako Marta Kubišová, Iveta Bartošová, ale aj detská ľadová revue....</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224064500 +0000" stop="20241224065500 +0000">
    <title>Herbárium</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224103500 +0000" stop="20241224113500 +0000">
    <title>Anjeli strážni z hereckého neba</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241225003800 +0000" stop="20241225005000 +0000">
    <title>Hymna SR</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224052500 +0000" stop="20241224054500 +0000">
    <title>Sláva Bohu na výsosti...</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224075000 +0000" stop="20241224082000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224082000 +0000" stop="20241224090500 +0000">
    <title>Štedrý deň na Slatinských lazoch</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224100000 +0000" stop="20241224103500 +0000">
    <title>Čas dohviezdny - čas ľúbezný</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224130500 +0000" stop="20241224141000 +0000">
    <title>Škriatok</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224141000 +0000" stop="20241224153500 +0000">
    <title>Rozmajrín</title>
    <desc>Obraz slovenskej dediny 19.storočia s typickými problémami - láska mladých, ktorej bránia škriepky medzi rodinami, nakoniec vďaka úprimnému a čistému citu zvíťazí.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224153500 +0000" stop="20241224170000 +0000">
    <title>Ženský zákon</title>
    <desc>Ľúbostný príbeh Miška a Aničky, ktorí musia vo svojej láske prekonávať prekážky v podobe mamonárstva a malomeštiactva rodičov.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224170000 +0000" stop="20241224172500 +0000">
    <title>Vianočné čary</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224172500 +0000" stop="20241224173500 +0000">
    <title>Sviatočné slovo</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224203500 +0000" stop="20241224222500 +0000">
    <title>Na skle maľované</title>
    <desc>Táto hra, ktorú naštudoval režisér Karol Zachar a choreograf Štefan Nosáľ, mala v Slovenskom národnom divadle mimoriadny úspech.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224054500 +0000" stop="20241224061000 +0000">
    <title>Sláva Bohu na výsosti...</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241224061000 +0000" stop="20241224064500 +0000">
    <title>Koledníci idú</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20241224054500 +0000" stop="20241224070000 +0000">
    <title>Teddyho Vianoce</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241224070000 +0000" stop="20241224073000 +0000">
    <title>Vianočný list</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241224073000 +0000" stop="20241224085500 +0000">
    <title>Tonko, Slávka a kúzelné svetlo</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241224085500 +0000" stop="20241224102000 +0000">
    <title>Johankino tajomstvo</title>
    <desc>Ku kolíske dieťatka chodia tri sudičky. Jedna ho obdarí výnimočnými vlastnosťami, druhá mu postaví do cesty mnohé prekážky a tretia mu poradí, ako napriek všetkému môže v živote nájsť svoje šťastie. Čo sa však stane, ak jedna zo sudičiek nesplní svoju úlohu? V rozprávkovom príbehu plnom napätia, humoru a prekvapení sa o tom na vlastnej koži presvedčí láskavá a múdra dievčina Johanka.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241224102000 +0000" stop="20241224115000 +0000">
    <title>O princezně Jasněnce a létajícím ševci</title>
    <desc>Mladý obuvnícky tovaryš Jíra si z jemnej kože vyrobí krídla, aby mohol z vysokej hradnej veže vyslobodiť krásnu princeznú. Zavrel ju tam jej otec v márnej snahe zabrániť veštbe zlej čarodejnice. Práve tá predstavuje ďalšiu prekážku, ktorú bude musieť statočný tovaryš prekonať...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241224131000 +0000" stop="20241224145000 +0000">
    <title>Pávie pierko</title>
    <desc>Je tmavá noc a v tomto čase sa nad drevenou vŕzgajúcou kolískou chudobného práve narodeného chlapčeka skláňajú tri sudičky. Každá z nich s istotou predpovedala, že z malého chlapca chudobného uhliara sa raz stane vládca tejto krajiny. Aj napriek rozličným pohľadom vzácna zhoda. Táto tmavá noc však priťahuje aj nebezpečenstvá. Kráľovi sa totiž narodila konkurencia a je len otázkou hodín, kedy sa kráľ o tejto hrozbe dozvie. Keď sa tak stane, osud chlapčeka je, zdá sa, spečatený...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241224145000 +0000" stop="20241224161500 +0000">
    <title>Vianočné želanie</title>
    <desc>Rozprávka SR (2017). Príbeh o tom, že tie najdôležitejšie veci na svete sú očiam neviditeľné, najlepšie vidíme naším srdcom.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241224175500 +0000" stop="20241224190000 +0000">
    <title>Vianočné oblátky</title>
    <desc>Vianočné oblátky sú v televíznom spracovaní nielen žánrovým obrázkom oravského folklóru, ale aj hlboko ľudským príbehom učiteľa, ktorý sa zžíva s novým prostredím a cez lásku k deťom sa dostáva k dôvere ich rodičov. Do zasneženej dedinky Konopäny na Hornej Orave prichádza mladý učiteľ Ondrej Pevný na svoje prvé pracovisko. Školu nájde zanedbanú a žiakov tam niet. Od jesene, kedy starého učiteľa Jonatána porazilo, nemal kto učiť. Mladý Ondrej sa rázne pustí robiť poriadky. Onedlho vidieť dobré výsledky jeho pedagogickej práce a dedinská mládež aj žiaci si ho veľmi obľúbia.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241224190000 +0000" stop="20241224203000 +0000">
    <title>Tri zlaté dukáty</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241224220500 +0000" stop="20241224231000 +0000">
    <title>Rysavá jalovica</title>
    <desc>Adam Krt so svojou ženou Evou nažívajú v svornosti, nebyť škriepnych susedov Trnkovcov, s ktorými sa povadia pre kozu a hydinu. Adam Krt sa vyberie na jarmok predať kapce a kúpi v dobrej nálade jalovičku od Trnku. Pálenka ich zblížila, lenže kým sa oni mierili, jalovička spred krčmy zmizla. U Krtov bol súdny deň, lebo Adam prišiel domov bez jalovice aj bez peňazí. Všetko sa vyrieši šťastlivo - Trnková jalovicu zašikovala domov a práve na Štedrý večer nastalo medzi rodinami zmierenie.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241224231000 +0000" stop="20241225000000 +0000">
    <title>Slasti, strasti! - Vianočný špeciál</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241225013000 +0000" stop="20241225013100 +0000">
    <title>Hymna SR</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241225025000 +0000" stop="20241225042500 +0000">
    <title>Anjel Pána</title>
    <desc>Celé nebo sa chystá na Ježiškove narodeniny - Panna Mária pečie koláče a anjeli nacvičujú koledy, len jeden anjel sa každému pletie pod nohy - tvrdohlavý nešika Petronel. Všetko pokazí a nikdy si neprizná chybu, takže čoskoro proti sebe všetkých popudí. Za trest ho pošlú medzi ľudí s úlohou napraviť jedného hriešnika, aby neskončil ako padlý anjel v pekle...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241224053500 +0000" stop="20241224054500 +0000">
    <title>Počasie</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241224115000 +0000" stop="20241224131000 +0000">
    <title>O statočnom kováčovi</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241224161500 +0000" stop="20241224175500 +0000">
    <title>Sokoliar Tomáš</title>
    <desc>Tomáš vyrastá v horách, pozná každé ich tajomstvo a má schopnosť rozumieť reči zvierat a vtákov. Jeho život plynie pokojne až do chvíle, keď je jeho otec nešťastnou náhodou udupaný koňmi. Dedko Metodej ide spolu s Tomášom na hrad, aby získali prácu. Tomáš sa tak ocitá v celkom novom prostredí, vo svete bohatstva, kde platia iné pravidlá. Navyše sa zapletie do intrigy, ktorú zosnoval Iver proti svojmu rivalovi, starému panskému sokoliarovi Vaganovi. Tomáš, ktorý sa kvôli Iverovi stáva štvancom, na úteku stretáva práve Vagana. Zblížia sa a Vagan si uvedomí, že tento chlapec so zvláštnymi schopnosťami bude jeho dôstojným nástupcom.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241224203000 +0000" stop="20241224220500 +0000">
    <title>Čarovné jablko</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241225000000 +0000" stop="20241225013000 +0000">
    <title>Polnočná svätá omša</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241225013100 +0000" stop="20241225025000 +0000">
    <title>Dlhá cesta domov</title>
    <desc>Príbeh SR (2010). Film na motívy poviedky Martina Kukučína Rysavá jalovica.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241225042500 +0000" stop="20241225052500 +0000">
    <title>Zlaté jabĺčko pre Johanku</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20241224060000 +0000" stop="20241224070500 +0000">
    <title>Búrlivé víno (26)</title>
    <desc>Slávo má pocit, že ho otec zradil, keď mu prebral Ingrid. Peter dáva hlasovať o predaji firmy. Časom všetko dozrie. Rodinný seriál z krásneho vinárskeho prostredia - Búrlivé víno, ktorý poteší najmä romantické duše. Určite vás zaujmú osudy dvoch vinárskych rodín, spojených dávnym priateľstvom a rozdelených klamstvom. Je to seriál, ktorý ponúka množstvo emócií, ktoré patria do životov každého z nás, ako je láska, priateľstvo, nenávisť a aj ľudskosť!</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241224070500 +0000" stop="20241224072500 +0000">
    <title>Krok za krokom VI (14/24)</title>
    <desc>J. T. sa snaží vymaniť z Frankových a Caroliných pravidiel a odsťahuje sa k Jeanovi-Lucovi. Pretože mu s Richom zruinujú rande aj chladničku, Jean-Luc ich vyhodí. Nájde si byt v činžiaku, ktorý má byť zbúraný, a na túto prácu je najatý Frank. Dohodnú sa, že spolu premenia Carolin bývalý salón na malý byt. Carol chce tráviť viac času s Al, Danou a Karen, a tak ich pod rôznymi zámienkami vyláka do karaoke baru.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241224072500 +0000" stop="20241224075000 +0000">
    <title>Krok za krokom VI (15/24)</title>
    <desc>J. T. si nasťahuje do bytu Richa. Pretože sa nesprávajú, ako by si zvyšok rodiny predstavoval, stanovuje Frank pravidlá, okrem iného aj včasné platenie nájomného. A pretože nájomníci včas nezaplatia, nájdu si svoje veci v daždi na dvore. Jean-Luc rozmaznáva Lilly všemožnými darčekmi, následkom čoho Carol zistí, že trpí, pretože nemôže vidieť svoju dcéru Danielle, ktorá je vo Francúzsku a práve oslavuje narodeniny.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241224075000 +0000" stop="20241224092000 +0000">
    <title>Kolotoč vianočných želaní</title>
    <desc>Keď si kráľovská rodina z Ancadie najme Lilu (Rachel Boston), aby zreštaurovala ich kolotoč ako vianočné prekvapenie pre princovu neter, Lila pracuje s princom po boku, aby kolotoč dokončila do Vianoc. Počas toho si všimnú, že sú si podobnejší, než by si mysleli a pomáhajú si vzájomne v uvedomení si životnej cesty, ktorú im ukazujú ich srdcia. Lilu (Rachel Boston) a jej otca Roya (Stuart Hughes), ktorí sú známi svojimi zručnosťami v reštaurovaní kolotočov, si najme kráľovská rodina z Ancadie, aby prinavrátili pôvodný lesk ich kolotoču, ktorý má byť vianočným darčekom pre neter princa Whitakera (Neal Bledsoe). Hoci Lilin prvý dojem z princa – alebo Whita, ako preferuje byť oslovovaný, nie je najlepší, čoskoro spozná aj jeho inú stránku. Whit dohliada na projekt reštaurovania a ako s Lilou spoločne pracujú, zblíži ich jeho náklonnosť k umeniu. Čím viac času spolu trávia, tým sú si bližší a začínajú sa v nich prebúdzať city. Lila a Whit si tiež vzájomne pomáhajú v uvedomení si životnej cesty, ktorú im ukazujú ich srdcia. Keď je Lila presvedčená, že Whitova kráľovská povinnosť ho vedie k oznámeniu zásnub s predstaviteľkou šľachty na vianočnom večierku, náhle sa rozhodne vrátiť sa domov. Ale želanie vyslovené na kolotočovom koníkovi želaní sa môže ukázať ako vianočné kúzlo potrebné na to, aby sa dve srdcia spojili...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241224092000 +0000" stop="20241224111500 +0000">
    <title>Annie</title>
    <desc>Annie (Quvenzhané Wallis), ktorú jej rodičia ako malú opustili s prísľubom, že sa pre ňu jedného dňa vrátia, strpčuje život jej zlá pestúnka, slečna Hanniganová (Cameron Diaz). Keď sa ale za veľmi transparentných okolností odhodlaný podnikateľ a kandidát na pozíciu starostu New Yorku Will Stacks (Jamie Foxx) na odporúčanie svojej geniálnej viceprezidentky Grace (Rose Byrne) a rafinovaného a prefíkaného poradcu Guya (Bobby Cannavale) rozhodne Annie ujať, jedná sa o krok , ktorý jej zmení celý život. Stacks je presvedčený o tom, že je pre Annie spásou, ale vzhľadom k jej sebaistej a vždy optimistickej povahe je celkom pokojne možné, že tomu bude presne naopak.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241224111500 +0000" stop="20241224132000 +0000">
    <title>Rubínovo červená</title>
    <desc>Gwendolyn Shepherdová (Maria Ehrich) je obyčajné šestnásťročné dievča, ktoré však pochádza z rodiny opradenej mnohými znepokojujúcimi tajomstvami. Hovorí sa, že v jej rodine sa dedí mimoriadne vzácny gén, ktorý svojmu nositeľovi umožňuje cestovať v čase. Nikto nepochybuje, že gén vlastnila jej sesternica Charlotte Montroseová (Laura Berlin). Komu ho ale odovzdala? Keď sa Gwen zrazu ocitne v Londýne na konci 19. storočia, vie, že práve ona je tou vyvolenou dedičkou génu strážkyne času. Stojí pred ňou zásadná úloha. Aby objasnila najväčšie tajomstvo svojej rodinnej histórie, musí sa zoznámiť s Charlottiným arogantným priateľom Gideonom de Villiersom (Jannis Niewöhner). Vtedy však zistí, že človek by sa nemal zamilovať do niekoho, kto žije v inej historickej dobe. Inak to bude mať poriadne zložité a ocitne sa v neriešiteľnej situácii. Láska môže byť večná, iba ak spolu s ňou prekročíme hranice času.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241224132000 +0000" stop="20241224150000 +0000">
    <title>Na Vianoce nepečiem</title>
    <desc>Joy Robertsonová (Daphne Zuniga) je naozaj obdivuhodná žena, ktorá sa (možno a príliš) obetavo stará o svoju rodinu. Robí pre ňu prvé, aj posledné. Vlastne... Úplne všetko! No, žiaľ, bez náležitej odozvy – ani jej manžel Stephen (David Sutcliffe), ani synovia to totiž zjavne vôbec nedokážu oceniť. A nielen to, je to ešte o čosi horšie – oni všetku jej snahu berú ako úplnú samozrejmosť, obzvlášť v čase Vianoc! Takže nečudo, že keď sa opäť nebezpečne priblížia sviatky pokoja a mieru, Joyini rozmaznaní chlapi naivne predpokladajú, že o všetku výzdobu, varenie, pečenie, zháňanie darčekov i stromčeka, posielanie vianočných pozdravov a tisíc ďalších drobností sa, tak ako po iné roky, opäť postará ona – a oni nebudú musieť pohnúť ani len prstom. Ibaže... Tento rok bude všetko inak! Joy totiž na Vianoce vstúpi do štrajku, čo samozrejme neostane bez následkov!</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241224150000 +0000" stop="20241224164500 +0000">
    <title>Verím na Santu</title>
    <desc>Láska je dar. Ale keď zistíte, že muž, do ktorého ste sa zamilovali, stále verí v Santu, prijmete to – alebo ho pošlete preč? Po piatich mesiacoch šťastného randenia Lisa (Christina Moore) s hrôzou zisťuje, že Tom (John Ducey) je posadnutý sviatkami, ktoré ona neznáša zo všetkých najviac. Prišiel snáď čas dať Vianociam druhú šancu?</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241224164500 +0000" stop="20241224183000 +0000">
    <title>Zázraky Vianoc</title>
    <desc>Neúnavne optimistická slobodná matka Emma Sandersonová (Tamera Mowry-Housleyová) sa práve presťahovala s malým synom do Denveru v New Yorku a získala dočasnú prácu ako asistentka v lifestylovom časopise. Dúfajúc, že bude v budúcnosti pre časopis písať, hľadá Emma vianočný zázrak, o ktorom by písala vo veľkom sviatočnom vydaní časopisu. Keď jej šéfka ukradne nápad na príbeh na titulnej strane časopisu, sledujúc podvod s príbehom voči nej, Emma objaví nečakanú romantiku s fotografom časopisu Marcusom Welshom (Brooks Darnell), a inšpiruje ju to tak, že sa postará o skutočný vianočný zázrak pre osamelého miestneho pouličného hudobníka Santu Deana (Barry Bostwick).</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241224183000 +0000" stop="20241224202000 +0000">
    <title>Chart Show – TOP romantické filmy</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241224202000 +0000" stop="20241224222000 +0000">
    <title>Chart Show – Vianočné hity</title>
    <desc>Vianočné hity: Vianočnú náladu v slovenských rodinách ešte viac navodí rebríček tých najznámejších vianočných hitov, na ktoré si spoločne s moderátorkou Adelou Vinczeovou zaspomína skvelá trojica glosátorov – moderátorka Kvetka Horváthová, herec Jozef Vajda a hudobník a zabávač Marián Čekovský. Priamo v štúdiu niektoré z piesní zaspievajú Robo Opatovský a skupiny Hex a Fragile.
dat gool sko</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241224222000 +0000" stop="20241225001000 +0000">
    <title>Koncert Karla Gotta</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241225001000 +0000" stop="20241225014500 +0000">
    <title>Nekonečné Vianoce</title>
    <desc>Keď sa marketingová manažérka Lucy (Lexi Lawsonová) dozvie, že zdedila dedkov celoročne otvorený vianočný obchod nazvaný "Forever Christmas" („Nekonečné Vianoce“), rozhodne sa vrátiť domov, aby podporila obchod počas jeho poslednej vianočnej sezóny pred tým, ako ho predá trendovej spoločnosti so športovým oblečením na voľný čas. Po návrate do Vermontu však s pomocou majiteľa miestneho bistra Scotta (Mark Ghanimé) a záhadnej vianočnej cudzinky zo severu (Beth Brodericková) začne chápať to, prečo je obchod jej starého otca taký výnimočný...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241225014500 +0000" stop="20241225030500 +0000">
    <title>Zázraky Vianoc</title>
    <desc>Keď jej šéfka ukradne nápad na príbeh na titulnej strane časopisu, hľadá Emma (Tamera Mowry-Housleyová) vianočný zázrak, o ktorom by napísala s pomocou jej milého syna a príťažlivého kolegu fotografa Marcusa (Brooks Darnell). Malé mesto, nedávno rozvedená osamelá matka, ktorá odložila svoju žurnalistickú kariéru na viac než desať rokov, aby vychovávala syna, sa presťahuje do New York City, aby začala pracovať na novom mieste v populárnom newyorskom lifestylovom časopise. Dá sa dokopy so skúseným fotografom, aby vytvorila a rozšírila vianočný zázrak v meste. Táto zvláštna dvojica odhalí inšpiratívne osobné vianočné príbehy ľudí a zistí, že majú navzájom viac spoločného, než by si mysleli, a pritom sa začína odvíjať ich vlastný skutočný nečakaný vianočný romantický príbeh. Neúnavne optimistická slobodná matka Emma Sandersonová (Tamera Mowry-Housleyová) sa práve presťahovala s malým synom do Denveru v New Yorku a získala dočasnú prácu ako asistentka v lifestylovom časopise. Dúfajúc, že bude v budúcnosti pre časopis písať, hľadá Emma vianočný zázrak, o ktorom by písala vo veľkom sviatočnom vydaní časopisu. Keď jej šéfka ukradne nápad na príbeh na titulnej strane časopisu, sledujúc podvod s príbehom voči nej, Emma objaví nečakanú romantiku s fotografom časopisu Marcusom Welshom (Brooks Darnell), a inšpiruje ju to tak, že sa postará o skutočný vianočný zázrak pre osamelého miestneho pouličného hudobníka Santu Deana (Barry Bostwick).</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241225030500 +0000" stop="20241225043500 +0000">
    <title>Koncert Karla Gotta</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241225043500 +0000" stop="20241225050500 +0000">
    <title>Smotánka</title>
    <desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc"! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20241224050000 +0000" stop="20241224060000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224060000 +0000" stop="20241224061500 +0000">
    <title>Tom a Jerry a veselá družina</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224061500 +0000" stop="20241224064000 +0000">
    <title>Kung Fu Panda slávi sviatky</title>
    <desc>Pred svetovo presláveným čiernobielym chlpáčom stojí ďalšia misia! V ich chráme sa má uskutočniť zjazd všetkých majstrov kung-fu a Po má na starosti organizáciu. Lenže presne v ten deň sa každoročne koná „prázdninová“ oslava, na ktorú sa chystajú všetci z dediny a Po na nej nikdy nechýbal. Ako vyrieši túto situáciu? Pred svetovo presláveným čiernobielym chlpáčom stojí ďalšia misia! V ich chráme sa má uskutočniť zjazd všetkých majstrov kung-fu a Po má na starosti organizáciu. Lenže presne v ten deň sa každoročne koná „prázdninová“ oslava, na ktorú sa chystajú všetci z dediny a Po na nej nikdy nechýbal. Ako vyrieši túto situáciu?</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224064000 +0000" stop="20241224065000 +0000">
    <title>Tučniaky z Madagaskaru: Vianočná misia</title>
    <desc>Kvôli osamelému ľadovému medveďovi Tedovi zažijú tučniaci Vojak, Plavčík, Kowalski a Rico nejedno dobrodružstvo! Krátko pred vianočnou nádielkou na štedrý večer zistí všímavý malý tučniak Vojak, jeden zo štvorice pôvabne odbojárskych tučniakov zo ZOO, že ľadový medveď Ted trávi tieto sviatky úplne sám a veľmi osamelý... Kým jeho traja kamoši si myslia, že už je aj tak neskoro, aby na tejto neveselej skutočnosti čokoľvek zmenili, Vojak sa na vlastnú päsť vyberie do mesta zaobstarať Tedovi nejaký darček! Keď si ale Plavčík, Kowalski a Rico všimnú, že Vojak zmizol, vyberú sa ho hľadať – a zažijú pritom nejedno dobrodružstvo!</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224065000 +0000" stop="20241224071000 +0000">
    <title>Šmolkovia - Vianočná koleda</title>
    <desc>Len tatko Šmolko a trojica začarovaných Šmolkov možno dokážu presvedčiť Mrzúta o skutočnom význame Vianoc. Tak ako všade vo svete i v šmolkovskej dedinke sa pomaly, ale isto blížia Vianoce! A to je obdobie, ktoré všetci Šmolkovia nadovšetko milujú – teda, všetci až na večne namosúreného Mrzúta, ktorý v slabej chvíli priamo pred duchmi minulých, súčasných i budúcich Vianoc vyhlási, že je to všetko len obrovský podvod! A tak skôr, než šmolkovská dedinka padne za obeť zlému Gargamelovi, príde na rad tatko Šmolko so svojím zázračným bylinkovým odvarom a trojica začarovaných Šmolkov, ktorí sa pokúsia dať veci znova do poriadku a presvedčiť Mrzúta o skutočnom význame Vianoc...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224071000 +0000" stop="20241224073000 +0000">
    <title>Šťastný a veselý Madagaskar</title>
    <desc>V tomto vianočnom špeciáli stroskotá Santa Claus aj so svojimi darčekmi priamo v Afrike. Po páde si nepamätá ani svoje meno. Zvieratá preto musia zobrať roznášanie darov do vlastných rúk a zachrániť tak Vianoce.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224073000 +0000" stop="20241224074500 +0000">
    <title>Kocúr v čižmách: Vianočné prekvapenie</title>
    <desc>Šarmantný pomstiteľ je späť! A tentoraz nie je sám, zachrániť vzácny rubín mu pomáha trojica rozkošných mačiatok. Sotva temperamentný rebel, neodolateľný zvodca a hrdina Kocúr opustil kráľovstvo „Za siedmimi horami, za siedmimi dolami, kde sa voda sypala a piesok sa lial“, už ho v púšti dostihnú a zajmú talianski jazdci, ktorí ho vzápätí odvedú k princeznej Alessandre Belagombe! Tej totiž prednedávnom nejaký darebák ukradol jeden z najvzácnejších korunovačných klenotov – obrovský rubín s viac ako priliehavým menom Ohnivé srdce. Hoci to spočiatku vyzerá tak, že túto krádež chce niekto prišiť práve Kocúrovi, ukáže sa, že všetko je úplne inak. Na princeznú totiž urobila dojem jeho reputácia a chce si ho najať, aby našiel skutočného zlodeja, ktorý si hovorí Našepkávač! Princezniným mužom sa podarilo zajať jeho troch domnelých hrdlorezov – rozkošné mačiatka, prezývané traja diabli. Kocúrovi sa nechce veriť, že tieto nevinne, ba až bezbranne pôsobiace stvorenia by mohli byť kriminálnikmi, no nemôže ignorovať fakt, že princezná a vojaci z nich majú neprehliadnuteľný strach... Tak či onak, mačiatka súhlasia, že mu pomôžu – výmenou za prísľub, že keď sa rubín vráti právoplatnej majiteľke, dostanú sa na slobodu.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224074500 +0000" stop="20241224080500 +0000">
    <title>SHREKove prvé Vianoce</title>
    <desc>V Shrekovom a Fioninom útulnom močiari sú prípravy na oslavy blížiacich sa Vianoc v plnom prúde! Shrek síce o Vianociach nevie vôbec nič, ale s pomocou príručky pre tupcov sa snaží pripraviť tie najlepšie Vianoce, ktoré chce prežiť so svojou manželkou Fionou a ich troma malými deťmi, pre ktoré to bude tento rok prvýkrát. Plány mu však ako vždy prekazí oslík, ktorý k nemu domov dovedie všetkých kamarátov a pokojný večer sa zmení na hlučnú párty. Tá však nedopadne práve najlepšie a Shrek všetkých vyhodí z domu. Ale ako to v správnej rozprávke má byť, nakoniec sa s nimi pomerí a strávia spolu tie najkrajšie Vianoce.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224080500 +0000" stop="20241224081000 +0000">
    <title>SHREKove druhé Vianoce</title>
    <desc>V kráľovstve „Za siedmimi horami, za siedmimi dolami, kde sa voda sypala a piesok sa lial“ sú opäť Vianoce... A ešte aké! Vo vychytenej putike Sladké jablko, vynovenej verzii niekdajšieho pajzla menom Otrávené jablko, večne uvravený somárik všetkých presviedča, aby si zaspievali vianočné koledy! On sám už si svoju vybral, nesmrteľnú klasiku It's the Most Wonderful Time of the Year. Shrek, Fiona, ich zlobrí potomkovia a celá plejáda ostatných zlobrov sa rozhodnú pre vlastnú, náležite upravenú verziu Jingle Bells, Kocúr v čižmách si strihne Feliz Navidad, hoci v jeho podaní táto krásna skladba neospevuje Šťastné Vianoce, ale zablšené!</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224081000 +0000" stop="20241224094500 +0000">
    <title>Shrek: Zvonec a koniec</title>
    <desc>V čudesnej naruby obrátenej verzii Krajiny za siedmimi horami je kráľom Martinko Klingáč. A Shrek a Fiona sa nikdy nestretli! Miesto toho, aby Shrek strašil dedinčanov ako správny zlobor, teraz rozdáva autogramy. Chýba mu doba, kedy bol „netvorom“. Podpíše preto zmluvu s predajcom ilúzií a v tej chvíli sa ocitne v alternatívnej verzii Kráľovstva za siedmimi horami, kde sú zlobri prenasledovaní, predavač ilúzií je kráľom a Fiona Shreka v skutočnosti nikdy nestretla. Shrek musí napraviť to čo pokazil, obnoviť svet a získať naspäť svoju lásku.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224094500 +0000" stop="20241224100000 +0000">
    <title>Mama na prenájom - Vianočný špeciál</title>
    <desc>Vianočný špeciál 2024: Vianoce sú za dverami a Vernerovci aj Tomanovci sa púšťajú do veľkolepých príprav. Hanka a Tomáško chystajú školský projekt a točia s rodinou videá o tom, čo je pre nich na Vianoce najdôležitejšie. Oni v tom majú jasno, je to predsa sneh! Keďže ale po snehu nie je ani stopy, Zuzana im daruje magickú snehovú guľu, ktorá im splní ich najväčšie vianočné prianie – priniesť bielu pokrývku, aby Vianoce boli dokonalé. Lenže nadbytok snehu prevráti plány naruby a starostlivo naplánovaný večer sa začína rúcať. Každý je zaneprázdnený snahou zachrániť svoj kúsok Vianoc. Nájde si rodina cestu späť k sebe a odhalí, čo je na Vianociach skutočne dôležité? Alebo tento rok zostanú sviatky len o snehu a nesplnených očakávaniach?</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224100000 +0000" stop="20241224114000 +0000">
    <title>Dívka na koštěti</title>
    <desc>Komu by sa chcelo byť 300 rokov po škole? Mladej čarodejnici Saxane rozhodne nie! A tak utečie do sveta ľudí. Vo svete rozprávok nedosahuje žiačka čarodejníckej triedy Saxana (Petra Černocká) dobré študijné výsledky. Keď dostane trest byť 300 rokov po škole, rozhodne sa utiecť do sveta ľudí, kde stretne sympatického Honzu (Jan Hrušínský). Aby mohla zostať vo svete ľudí, však potrebuje vypiť odvar z "Babského ucha". Honba za babským uchom privádza Saxanu do mnohých problémov a jej pobyt medzi ľuďmi je sprevádzaný celým radom vydarených, ale aj pobabraných kúziel, avšak tiež poznávaním celkom nového citu - lásky. Situácia sa však náramne skomplikuje, keď Honzovi spolužiaci ukradnú knihu kúziel.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224114000 +0000" stop="20241224135500 +0000">
    <title>Princezna ze mlejna</title>
    <desc>Veselá česká rozprávka o peknej mlynárovej dcére Eliške a jej nápadníkoch - vodníkovi, čertovi a prihlúplom kniežati. V juhočeskej dedinke uprostred strieborných rybníkov a tmavých lesov žije Jindřich (Radek Valenta), ktorý sa jedného dňa vyberie do sveta s pevným rozhodnutím oslobodiť zakliatu princeznú. Cestou sa dostane do strašidelného mlyna, kde žije so svojím otcom krásna Eliška (Andrea Černá). Mládenec sa Eliške páči, preto mu povie, že zakliata princezná je v rybníku a Jindřich zostáva v mlyne ako pomocník. To sa však nepáči čertovi a vodníkovi, ktorým sa Eliška páči. Pomocou rôznych intríg a zaklínadiel sa snažia Jindřicha z mlyna vypudiť, ale zakrátko sa tam objavuje tretí ženích – starý boháč. Keďže však Eliška všetkých ženíchov odmieta, otec mlynár sa nazlostí a dáva jej ultimátum: buď si do splnu vyberie ženícha sama, alebo ju dostane ten, ktorý o jej ruku požiada ako prvý. Medzi ženíchmi teda nastáva boj...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224135500 +0000" stop="20241224154000 +0000">
    <title>Nebojsa</title>
    <desc>Veselá i trochu hrôzostrašná rozprávka o statočnosti, odvahe a veľkej láske... Dedinskí chlapci sa vydávajú do sveta v mnohých rozprávkach, aby získali princeznú alebo veľké bohatstvo. Ondra (Ján Kroner) poslal do sveta otec preto, lebo sa ničoho nebojí. Jeho sila a nebojácnosť začali totiž prinášať viac škody ako úžitku. A tak mu otec zbalil batôžtek a poslal ho čo najďalej od rodnej dediny. Jeho spoločníkom sa stane zlodejíček Ferko (Ondřej Vetchý), ktorý je však nielen zbabelý, ale aj lenivý a ľstivý. Obaja spolu zažijú strašidelné chvíle v čertovom mlyne i v temnom lese. A potom sa dozvedia o začarovanom kráľovstve, na ktoré uvalil kliatbu zlý čarodejník za to, že sa krásna princezná odmietla za neho vydať. Ondro, ktorý sa nebojí ničoho, sa rozhodne kráľovstvo zachrániť, pričom až láska ho naučí, čo to znamená báť sa...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224154000 +0000" stop="20241224171000 +0000">
    <title>Pyšná princezna</title>
    <desc>Rozprávka všetkých českých rozprávok sa stala neprekonateľným, najpopulárnejším klasickým dielom a najnavštevovanejším českým filmom všetkých čias. Pyšná princezná Krasomila (Alena Vránová) sa odmietne vydať za kráľa Miroslava (Vladimír Ráž), a tak sa on vydá do jej rodného Polnočného kráľovstva - v prestrojení za záhradníka! Princezná sa doňho zaľúbi a vďaka jeho vplyvu sa postupne zbavuje všetkej svojej pýchy a rozmarnosti. Nanešťastie však táto jej premena vôbec nevyhovuje kráľovým skorumpovaným radcom, a tak sa obaja zaľúbenci musia zakrátko vydať na útek...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224171000 +0000" stop="20241224190000 +0000">
    <title>Kúzelná opatrovateľka</title>
    <desc>Majiteľ pohrebného ústavu, ktorý už nejakú dobu neprosperuje, ovdovelý pán Brown (Colin Firth) potrebuje, aby sa jeho potomkovia začali správať aspoň troška civilizovane, pretože len tak si nájde novú ženu. Tá mu neposlúži len ako náhrada za zosnulú pani Brownovú, ale tiež zachráni jediný zdroj financií, ktorý pán Brown má. Teta Adelaide (Angela Lansbury) sa totiž rozhodla, že pokiaľ sa neožení, nebude mu už prispievať, čo by mu ešte viac zničilo jeho aj tak nepodarený život. Jedinou záchranou sa tak môže stať Nanny McPhee (Emma Thompson), pestúnka, ktorá okrem svojho talentu používa ešte čary a kúzla. Sedem nezbedných detí ovdoveného pána Browna (Colin Firth) s dômyselnou rafinovanosťou vyhnalo z domu už sedemnásť opatrovateliek. To však zďaleka nie je jediný problém pána Browna - majiteľa krachujúceho pohrebného ústavu. Nad vodou ho držia štedré príspevky jeho panovačnej tety Adeliade (Angela Lansbury), ktorá však chce finančný kohútik zavrieť a jedno z detí si vziať k sebe, ak sa synovec do mesiaca neožení. Zúfalí muži robia zúfalé veci, a tak keď jeho zlatíčka pod vedením najstaršieho Simona (Thomas Brodie Sangster) mimoriadne brutálnym spôsobom zlikvidujú sedemnástu vychovávateľku, najme si opatrovateľku najťažšieho kalibru - Nanny McPheeovú (Emma Thompson). Dáma, ktorá svojím vzhľadom skôr pripomína zlú čarodejnicu, začne okamžite robiť poriadky. Špinavé triky detí, ktoré doteraz skvelo fungovali, s pomocou čarov a kúziel obráti proti nim. Deti rýchlo pochopia, že milovanému otcovi skôr škodia. A tak, ako deti postupne menia svoje správanie, začína sa meniť aj pôvodne hrôzostrašná podoba Nanny. Pomôže im Nanny aj zvládnuť nápor vydajachtivých žien a otcovi nájsť tú pravú, ktorá by milovala nielen jeho, ale aj ich? Nanny rýchlo pochopí, že slúžka Evangeline (Kelly Macdonald) pán Browna a jeho deti skutočne miluje, ale prekážok, čo treba prekonať, je ešte veľmi veľa.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224190000 +0000" stop="20241224205000 +0000">
    <title>Tři oříšky pro Popelku</title>
    <desc>Jeden z najkrajších rozprávkových príbehov, v ktorom milej a dobrej dievčine pomáhajú tri oriešky. V nich vždy nájde presne to, čo potrebuje. Netradične poňatý klasický príbeh patrí už dlhé roky medzi najpopulárnejšie vianočné rozprávky. Kto by nepoznal krásnu Popolušku v podaní Libuše Šafránkovej a švárneho princa, ktorého stvárnil Pavel Trávníček? Čarovná rozprávka s romantickou hudbou Karla Svobodu sa stala nestarnúcim vianočným fenoménom pre všetky generácie. Prívlastok vianočná dali rozprávke zasnežené exteriéry, v ktorých vznikala. Po smrti otca macocha vyhostí sirotu Popolušku medzi služobníctvo a netúži po ničom inom, len aby jej dcéra Dora očarila mladého a krásneho princa. Popoluška však nemieni pasívne znášať svoj osud odstrkovaného dievčaťa. Milej a dobrej dievčine pomáhajú aj tri zázračné oriešky, v ktorých vždy nájde to, čo potrebuje – poľovnícke oblečenie, plesovú róbu i svadobné šaty. Aj keď si to jej nevlastná matka nepraje, vďaka Popoluškinej kamarátskej povahe a dobrosrdečnosti učaruje princovi ešte skôr, než sa v prestrojení zjaví na tradičnom kráľovskom plese... Sirotu Popolušku (Libuše Šafránková) jej macocha (Carola Braunbock) po smrti otca vyhostila medzi služobníctvo a netúži po ničom inom, len aby jej dcéra Dora (Dana Hlaváčová) očarila mladého a krásneho princa (Pavel Trávníček). Popoluška však nemieni pasívne znášať svoj osud odstrkovaného dievčaťa. Milej a dobrej dievčine pomáhajú aj tri zázračné oriešky, v ktorých vždy nájde to, čo potrebuje: poľovnícke oblečenie, plesovú róbu i svadobné šaty. Aj keď si to jej nevlastná matka nepraje, vďaka Popoluškinej kamarátskej povahe a dobrosrdečnosti očarí princovi ešte skôr, ako sa v prestrojení zjaví na tradičnom kráľovskom plese...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224205000 +0000" stop="20241224223000 +0000">
    <title>Mrázik</title>
    <desc>Legendárna ruská rozprávka o pracovitej Nastenke, statočnom, ale samoľúbom Ivanovi a láske, ktorá si poradí so zlou macochou, ako aj s mrazivým kúzlom... Jedna z najznámejších a najobľúbenejších ruských rozprávok o krásnej a dobrosrdečnej Nastenke (Natalja Sedych), ktorej neustále ubližuje zlá macocha (Věra Altajskaja) a jej rozmaznaná dcéra Marfa (Inna Čurikova). A keďže Marfa neoplýva krásou, o to viac macocha nenávidí pôvabnú Nastenku a rozmýšľa, ako sa jej zbaviť, až ju nakoniec jednej krutej zimy vyženie do lesa v nádeji, že tam zamrzne alebo ju zožerú vlci. V lese sa však, našťastie, stará o stromy kúzelný Mrázik (Alexandr Chvylja), strážca zimného lesa, cár metelice a búrky. A keďže je spravodlivý, pomôže Nastenke a postará sa o ňu. Lebo tak ako v každej rozprávke, aj tu nakoniec dobro zvíťazí a zlo je potrestané.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241224223000 +0000" stop="20241225002000 +0000">
    <title>Kráľ a morská panna</title>
    <desc>Kráľ Ľudovít XIV. (Pierce Brosnan) v snahe stať sa nesmrteľným zajme morskú pannu a ukradne jej životnú silu. Keď to zistí jeho rebelská dcéra Marie-Joséphe (Kaya Scodelario), rozhodne sa celú situáciu osudovo skomplikovať. Marie-Joséphe (Kaya Scodelario), narodená a vychovaná v kláštore vo Francúzsku, je slobodomyseľná rebelka, ktorá často spôsobuje matke predstavenej problémy. Otec Marie-Joséphe, kráľ Ľudovít XIV. (Pierce Brosnan), sa po zranení guľkou vraha obáva o vlastnú smrteľnosť, ale doktor Labarthe (Pablo Schreiber) mu povie o kúzelnom podmorskom stvorení – morskej panne, ktorá mu môže zaistiť nesmrteľnosť. Zákrok spočíva v tom, že panne počas zatmenia mesiaca musí vyrezať srdce. Ľudovít vyšle skupinu rybárov vedenú kapitánom Yvesom De La Croixom (Benjamin Walker), aby morskú pannu chytili. Nechá ju uväzniť v malom domčeku na svojom panstve. Čoskoro však má dôjsť k osudovému stretnutiu Marie-Joséphe a záhadného morského stvorenia...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241225002000 +0000" stop="20241225003000 +0000">
    <title>Druhá šanca – Vianočný špeciál</title>
    <desc>Atmosféru najkrajších sviatkov roka, ktoré sú plné magických momentov a krásnych vôní, už cítiť aj na internom oddelení Nemocnice Bezručova. Primár Andrej Fabián (Ján Koleník) aj jeho tím verí, že Štedrý deň v službe bude pokojný. Na oddelení sa však práve v tento deň ocitá Jozef (Emil Horváth), ktorého v poslednej chvíli zachránila jeho milujúca vnučka Amálka (Anna Valentína Valková). Podarí sa Amálke malý vianočný zázrak? A akú úlohu tu zohrá verný štvornohý priateľ deda Jozefa?</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241225003000 +0000" stop="20241225004000 +0000">
    <title>Dunaj, k vašim službám - Vianočný špeciál</title>
    <desc>Vianočný špeciál 2024: Vianoce 1942. Slovenskí muži sú na fronte, domácnosti dostávajú múku a cukor na prídel. Vyzerá to na smutné sviatky, ale vďaka piesni White Christmas, ktorá bola v tom roku hitom a ktorá sa napriek zákazom dostala aj k našim postavám, budú plné spolupatričnosti a súdržnosti.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241225004000 +0000" stop="20241225023000 +0000">
    <title>Popoluška</title>
    <desc>Po smrti milovaného otca sa Popoluška (Camila Cabello) dostane do opatery macochy Vivian (Idina Menzel) a musí žiť s nepríjemnými nevlastnými sestrami Malvoliou (Maddie Baillio) a Narissou (Charlotte Spencer). Popoluška sa trápi a žije v pivnici. Má však veľký sen: rada by si sama šila šaty a predávala ich v malom obchodíku. Keď sa jej jedného dňa zjaví víla kmotrička (Billy Porter), Popoluškin pochmúrny život sa razom dramaticky zmení. Rozprávkový príbeh Popolušky (Camila Cabello), ktorá túži po tom, aby sa mohla slobodne rozhodovať a hlavne mať svoj obchod s vlastnoručne ušitými šatami. V tom jej však bráni jej macocha Vivian (Idina Menzel), ktorá jej sny likviduje hneď v zárodku, pretože sa podľa nej vôbec nehodí, aby dievča o niečom snívalo alebo aby svoje sny naplnilo. Popoluška si v pivnici šije šaty a chce ísť na ples, ktorý vyhlásil kráľ Rowan (Pierce Brosnan), pretože by tam mohla získať kontakt na niekoho, kto jej pomôže jej sen uskutočniť. Na plese však stretne princa Roberta (Nicholas Galitzine) a jej život sa dramaticky zmení...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241225023000 +0000" stop="20241225035500 +0000">
    <title>Kráľ a morská panna</title>
    <desc>Kráľ Ľudovít XIV. (Pierce Brosnan) v snahe stať sa nesmrteľným zajme morskú pannu a ukradne jej životnú silu. Keď to zistí jeho rebelská dcéra Marie-Joséphe (Kaya Scodelario), rozhodne sa celú situáciu osudovo skomplikovať. Marie-Joséphe (Kaya Scodelario), narodená a vychovaná v kláštore vo Francúzsku, je slobodomyseľná rebelka, ktorá často spôsobuje matke predstavenej problémy. Otec Marie-Joséphe, kráľ Ľudovít XIV. (Pierce Brosnan), sa po zranení guľkou vraha obáva o vlastnú smrteľnosť, ale doktor Labarthe (Pablo Schreiber) mu povie o kúzelnom podmorskom stvorení – morskej panne, ktorá mu môže zaistiť nesmrteľnosť. Zákrok spočíva v tom, že panne počas zatmenia mesiaca musí vyrezať srdce. Ľudovít vyšle skupinu rybárov vedenú kapitánom Yvesom De La Croixom (Benjamin Walker), aby morskú pannu chytili. Nechá ju uväzniť v malom domčeku na svojom panstve. Čoskoro však má dôjsť k osudovému stretnutiu Marie-Joséphe a záhadného morského stvorenia...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241225035500 +0000" stop="20241225060000 +0000">
    <title>Popoluška</title>
    <desc>Po smrti milovaného otca sa Popoluška (Camila Cabello) dostane do opatery macochy Vivian (Idina Menzel) a musí žiť s nepríjemnými nevlastnými sestrami Malvoliou (Maddie Baillio) a Narissou (Charlotte Spencer). Popoluška sa trápi a žije v pivnici. Má však veľký sen: rada by si sama šila šaty a predávala ich v malom obchodíku. Keď sa jej jedného dňa zjaví víla kmotrička (Billy Porter), Popoluškin pochmúrny život sa razom dramaticky zmení. Rozprávkový príbeh Popolušky (Camila Cabello), ktorá túži po tom, aby sa mohla slobodne rozhodovať a hlavne mať svoj obchod s vlastnoručne ušitými šatami. V tom jej však bráni jej macocha Vivian (Idina Menzel), ktorá jej sny likviduje hneď v zárodku, pretože sa podľa nej vôbec nehodí, aby dievča o niečom snívalo alebo aby svoje sny naplnilo. Popoluška si v pivnici šije šaty a chce ísť na ples, ktorý vyhlásil kráľ Rowan (Pierce Brosnan), pretože by tam mohla získať kontakt na niekoho, kto jej pomôže jej sen uskutočniť. Na plese však stretne princa Roberta (Nicholas Galitzine) a jej život sa dramaticky zmení...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20241224050500 +0000" stop="20241224052500 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title>
    <desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224052500 +0000" stop="20241224054000 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title>
    <desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224054000 +0000" stop="20241224060000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title>
    <desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224060000 +0000" stop="20241224064500 +0000">
    <title>Je to možné?!</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224064500 +0000" stop="20241224071500 +0000">
    <title>Susedia</title>
    <desc>František vymýšľa plán ako dať rodičov opäť dokopy. Jeho pokus sa nešťastne skríži s Lászlovou aktivitou zblížiť Gergelyho a Milku a na schôdzke naslepo sa stretnú Gergely a Lászlova mama. Je to len začiatok splete nedorozumení.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224071500 +0000" stop="20241224075000 +0000">
    <title>Susedia</title>
    <desc>V najbližšej časti Susedov opäť zahviezdi syn Petra Marcina. Po účinkovaní v Hurikáne (milionár s ružou), či v jednej z epizód Susedia (poslíček s pizzou), uvidíme najnovšie Petra Marcina ml. v úlohe Mikuláša. Ako sused Skotnický chodí po paneláku prezlečený za Mikuláša a navštevuje susedov. Nuž a aký by to boli Susedia bez zápletky a prekvapení. Ildikó si Petra Marcina ml. alias Mikuláša pomýli s Lászloóm, ktorý sa v podobnom prestrojení vybral na mikulášsku detskú akciu do Františkovej horárne.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224075000 +0000" stop="20241224091500 +0000">
    <title>Kredenc</title>
    <desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224091500 +0000" stop="20241224093500 +0000">
    <title>Joey (12)</title>
    <desc>Joey (Matt LeBlanc) sa zoznámi s hlavnou producentkou „Deep Power“ Lauren Beckovou. Joeymu prezradí dôvernú informáciu – v dejovej línii seriálu, ktorý sa práve nakrúca a on v ňom účinkuje, nastane veľký zvrat. Lauren sa na neho nahnevá a pošle mu scenár bez poslednej stránky. Joey si myslí, že jeho seriálová postava zomrie... Joey je smutný, že prestal vnímať Vianoce tak, ako v minulosti, keď žil v New Yorku. Prirodzene je to aj tým, že v tomto období dosahujú teploty v Los Angeles až tridsať stupňov. A tak sa rozhodne urobiť všetko pre to, aby boli Vianoce rovnaké, ako v minulosti...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224093500 +0000" stop="20241224095500 +0000">
    <title>Joey II (12)</title>
    <desc>Michael sa rozišiel s Abby, pretože nevedel, čo si od ich vzťahu sľubuje. Joey a Zach mu teda navrhnú výlet do Tijuany, kde sa všetci opijú, no Joey so Zachom najviac. Michael tam zbalí Mexičanku, ktorá na jeho šťastie nevie po anglicky. Ráno si nikto nič nepamätá. Nájdu iba kameru so svadbou, na ktorej najprv vyzerá, že si Michael zobral tú Mexičanku, no nakoniec zistia, že si Joey zobral Zacha...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224095500 +0000" stop="20241224101500 +0000">
    <title>Joey II (13)</title>
    <desc>Joey nesie Alex do svojej izby a chcú sa spolu vyspať. Keď ide dole po šampanské, stretne Ginu a tá mu povie, že Alex ho miluje. Joey sa samozrejme zľakne a ju to urazí. Snaží sa mu vyhýbať, dokonca aj na jeho vianočný večierok príde len na 10 minút. Zrazu u Joeyho zazvoní kuriér a prinesie mu odkaz, že sa má pozrieť von oknom, kde uvidí, ako padá sneh, ktorý mu objednala Alex, ktorý mu objednala ešte pred incidentom. Keď sa jej chce ísť ospravedlniť, všimne si, že sa bozkáva s jeho kamošom Deanom...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224101500 +0000" stop="20241224103500 +0000">
    <title>Priatelia (10)</title>
    <desc>Priatelia sa dohodnú, že budú oslavovať Silvestra len v šestici. Phoebe spieva svoje piesne v kaviarni, keď ju vtom ju prerušia dvaja muži - a jeden z nich sa do Phoebe zaľúbi. A pretože on jej tiež nie je ľahostajný, pozve ho Phoebe na oslavu.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224103500 +0000" stop="20241224110000 +0000">
    <title>Priatelia II (9)</title>
    <desc>Phoebe príde na to, že jej babička Frances klamala o totožnosti jej otca. Vypátra teda jeho súčasnú adresu, aby sa s ním mohla osobne stretnúť. Pred domom, kde otec býva, ale dostane strach. Ross sa márne snaží, aby mu Rachel odpustila. Núti ju, aby mu povedala jeho zlé vlastnosti. Keď potom Rachel žiadosti vyhovie, Ross sa urazí ...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224110000 +0000" stop="20241224112000 +0000">
    <title>Priatelia III (10)</title>
    <desc>Do kaviarne prichádza nová servírka, Rachel dúfa, že ju bude môcť zaučiť, lenže Gunther ju šokuje neustálym pripomínaním. Práve teraz si uvedomí, že je čas skončiť s prácou servírky, dá teda výpoveď a začne si hľadať nový job. Nakoniec jej Joey dohodí prácu v jednej módnej firme. Ross omylom zlomí malému dievčatku nohu - tá predávala vianočné pečivo, aby mohla ísť do vesmírneho strediska. Ross začne predávať cukrovinky namiesto nej, nakoniec to však na výlet nestačí, tak jej Ross a chlapci pripravia vesmír u nich v byte. Vďaka Rossovi, ktorý cukrovinky predáva, sa Monice vracia starý zvyk z detstva - pojedanie sladkostí. Joey predáva vianočné stromčeky a Phoebe sa mu snaží pomôcť.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224112000 +0000" stop="20241224114000 +0000">
    <title>Priatelia IV (10)</title>
    <desc>Ross sa rozhodol, že pôjde vlakom za svojou novou priateľkou, ktorá býva ďaleko za mestom. Monica je sklamaná, keď ju na novom pracovnom mieste ako šéfku kuchyne všetci nenávidia. Aby si získala väčší rešpekt u podriadených, najme na prácu na pár dní Joeyho. Neskôr mu vo vhodne zvolený okamih dá "padáka". Rachel je smutná, pretože stále nemá partnera. Preto požiada Chandlera, aby jej zohnal nejakého priateľa podľa jej predstáv. Ross zaspal vo vlaku a prebudil sa až na konečnej.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224114000 +0000" stop="20241224120000 +0000">
    <title>Priatelia V (10)</title>
    <desc>Joey učí Rossa, ako sa má správať každý nezamestnaný. Phoebe pracuje cez vianočné prázdniny pre Armádu spásy ako výberkyňa dobrovoľných darov. Monica sa pokúša všemožne pomôcť Rachel dostať z jej depresie, pretože tuší, že za to môže Danny. Ross využíva svoje nedobrovoľné voľno na to, aby donútil Joeyho k písaniu komediálnych hier. Joey netúži po originalite, ale napíše vlastný príbeh. Phoebe je asi nevyliečiteľne šokovaná z toho, ako ľahostajne sa k dobrovoľným akciám chovajú obyvatelia New Yorku.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224120000 +0000" stop="20241224122500 +0000">
    <title>Priatelia VI (10)</title>
    <desc>Janine dostala pozvánku na natáčanie televízneho programu Dick a Clark, ktorý je s veľkým predstihom pripravovaný do silvestrovského programu, a pozve tiež Joeyho, Monicu a Rossa. Joey chce presne "o pol noci" pobozkať Janine, o ktorú má milostný záujem a nevie, ako ho prejaviť. Ross s Monicou pri natáčaní predvádzajú svoje staré tanečné číslo, aby na seba upútali pozornosť divákov. Zatiaľ Phoebe a Rachel prehľadávajú byt Monicy a pokúšajú sa nájsť všetky jej ukryté vianočné darčeky. Namiesto toho najskôr rozbalia balíčky Chandlera, ktorý ničím nedokáže zabrániť realizácii ich bláznivého plánu.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224122500 +0000" stop="20241224125000 +0000">
    <title>Priatelia VII (10)</title>
    <desc>Ross sa snaží poučiť Bena o židovských sviatkoch Chanuka, ale ten sa tomu urputne bráni, pretože najradšej má Santa Clausa. Ross sa teda uchýli k drobnému úskoku a prezlečie sa za vianočného pásavca, aby sa Benovi predstavil čoby židovský spolupracovník Santu. Jeho šľachetný zámer sa zvrtne vo chvíli, keď do bytu príde Joey v prevleku Supermana a Chandler prestrojený za Santa Clausa. Byt Phoebe už je konečne po rekonštrukcii, ale ona sa bojí, že sa Rachel u Joeyho býva oveľa lepšie ako u nej. Dáva teda Joeymu darčeky, ktoré by mohli Rachel od neho vypudiť. Ale potom, čo Phoebe zistí, že stena, ktorá delila spálňu na dve, bola postavená načierno, a preto musela byť následne zbúraná, rozhodne sa, že by radšej bývala sama.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224125000 +0000" stop="20241224131000 +0000">
    <title>Priatelia VIII (11)</title>
    <desc>Rossova priateľka Mona navrhne, aby poslali svojim známym a rodine vianočnú pohľadnicu v podobe ich spoločnej fotky. Ross si ale myslí, že na niečo podobné je ešte príliš skoro. S týmto názorom sa však dostáva do poriadnych problémov. Monica už nemôže vystáť Chandlerovho šéfa Douga, ktorý ich stále niekam pozýva na večeru. Chandler sa márne vyhovára, dokonca si vymyslí, že sa s Monicou rozišiel. Na Rachel pri jej tehotenstve pôsobia zmenené hormóny. Skoro každý muž, ktorého zahliadne, sa jej páči a predstavuje si, ako s ním strávi noc...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224131000 +0000" stop="20241224134000 +0000">
    <title>Priatelia IX (10)</title>
    <desc>Chandler musí na Vianoce zostať v Tulse, pretože musí dokončiť jeden pracovný projekt. Skutočnosť, že mu bude pomáhať jeho pekná kolegyňa Wendy však Monicu nenecháva v pokoji. Zvlášť potom, čo sa dozvie, že Wendy pred niekoľkými rokmi skončila druhá v súťaži Miss Oklahoma. Kým Chandler pracuje na projekte, spomína na vianočné okamihy, ktoré v minulosti príjemne a šťastne prežil so svojimi priateľmi.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224134000 +0000" stop="20241224140500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku II (11/23)</title>
    <desc>Blížia sa Vianoce a Sheldon je šokovaný tým, že Penny mu kúpila darček. Teraz má veľký problém, aby zohnal darček primeranej hodnoty a reprezentujúci rovnakú mieru priateľstva.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224140500 +0000" stop="20241224143000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku III (11/23)</title>
    <desc>Penny je rozčarovaná z toho, že na Vianoce príde Leonardova matka Beverly. Leonard jej to nechcel povedať, lebo sa bojí, ako matka zareaguje na fakt, že chodí so servírkou. Jediný, kto sa poteší je Sheldon. Ako sa ukáže, od posledného stretnutia ostal s Beverly v pravidelnom kontakte.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224143000 +0000" stop="20241224145500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VI (11)</title>
    <desc>Chalani sa rozhodnú stráviť sobotný večer hraním hry. Nakoľko sa blížia Vianoce, ich téma je zachrániť Santa Clausa.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224145500 +0000" stop="20241224152500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VII (11)</title>
    <desc>Sheldon odišiel domov, aby pomáhal pri domácom pôrode svojej sestry. Partia zdobí stromček a všetci sú nadšení, že pri tom nemusia dodržiavať žiadne jeho pravidlá. Potom sa všetci zamyslia nad tým, aký by bol ich život bez Sheldona.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224152500 +0000" stop="20241224154000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (11)</title>
    <desc>Blížia sa Vianoce. Partia priateľov plánuje tradičný vianočný večierok. Nikomu sa však nechce pustiť do príprav. Až na Amy, ktorá má s večierkom veľkolepé plány. Leonard a Howard medzitým riešia problémy s holubom, ktorý uviazol v ich izolovanej miestnosti na elektrozariadenie, do ktorej sa nemalo dostať ani zrnko prachu.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224154000 +0000" stop="20241224161000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku X (12)</title>
    <desc>Kamaráti si rozprávajú, čo robili počas vianočných sviatkov. Sheldon a Amy išli za Sheldonovou matkou, aby jej povedali, že spolu bývajú. Mary z toho na Sheldonove prekvapenie mala radosť. Bála sa, že si jej extcentrický syn nikoho nenájde. To sa Sheldona dotkne. Amy sa mu nakoniec zverí, že to jeho matke prezradila už skôr.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224161000 +0000" stop="20241224163500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (11)</title>
    <desc>Alan sa na kurze varenia zoznámi s krásnou ženou. Nasťahuje si ju do Charlieho domu, kde všetci vďaka jej kulinárskemu umeniu priberú. Keď Charlie s Alanom zistia, že Alanova nová priateľka je psychicky narušená a verí na Santu, rozhodnú sa s tým niečo urobiť.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224163500 +0000" stop="20241224170000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (11)</title>
    <desc>Je Štedrý večer a Charlie sa chystá na rande u seba doma. Než však príde pozvané dievča Gloria, nahrnie sa k nemu toľko ľudí, že vypukne neplánovaný večierok.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224170000 +0000" stop="20241224172500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa VII (11)</title>
    <desc>Sú tu Vianoce. Jake smutne pozerá po dievčatách na pláži, lebo jeho Celeste odišla na sviatky preč. Evelyn so sebou na oslavu privedie Martyho, bývalého televízneho producenta.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224172500 +0000" stop="20241224175000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IX (12/24)</title>
    <desc>Sú tu Vianoce a Walden oznámi, že príde jeho matka. Alanovi padne do oka a začne ju baliť. Walden sa okrem toho dozvie zaujímavé tajomstvo zo svojho detstva.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224175000 +0000" stop="20241224182000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa X (11/23)</title>
    <desc>Sú Vianoce a každý má naponáhlo. Walden a Billy sa musia rozhodnúť, či príjmu ponuku Marka Zuckerberga, ktorý chce dať celý majetok, aby vlastnil rozhodujúci podiel vo firme. Alanovi dochádza, že na sviatky si bude tento rok musieť vystačiť sám. A Walden ďalej pokračuje vo svojej tajnej identite Sama Wilsona, aby si udržal normálnu priateľku...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224182000 +0000" stop="20241224184500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa XII (8)</title>
    <desc>Keď sa Alan a Walden dozvedia, že Louis neverí na Santa Clausa, rozhodnú sa ho presvedčiť o opaku. Chcú, aby zažil tie najkrajšie Vianoce. Najmú si herca, ktorý stvárni Santu a k stromčeku dajú kameru, aby ho natočila. Lenže, aké by to boli Vianoce bez komplikácii...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224184500 +0000" stop="20241224194500 +0000">
    <title>Horná Dolná VII (3)</title>
    <desc>Nadišiel deň Zdeniných narodenín. Občania jej pripravujú prekvapenie.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224194500 +0000" stop="20241224203000 +0000">
    <title>Susedia</title>
    <desc>Predvianočný zhon zastihol aj našich Susedov. Zuzana mala síce úspešný pracovný mesiac, ale zarobené peniaze sa u nej dlho nezdržia. Všetky totiž investuje do spievajúcich-tlieskajúcich vencov, o ktoré nemá nikto záujem. František chce prekvapiť, a tak kúpi zimnú dovolenku, no vo finančnej tiesni si ju nemôžu dovoliť a storno je privysoké. František upadá do depresie, Zuza sa snaží zúfalo vyžehliť situáciu. László a Ildikó sa zase hádajú na tému, ktorá svokra bude s nimi tráviť Vianoce. Najlepšou manželskou poradkyňou sa ukáže opäť Marta. Z finančnej krízy pomôžu Františkovi a Zuze susedia, ktorých Lázsló nahovorí na kúpu vencov. Susedov z paneláku si zahrajú najvernejší diváci z publika od počiatku kariéry dvojice Andy Kraus - Peter Marcin, medzi nimi aj mama Andyho Krausa.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241224203000 +0000" stop="20241225000000 +0000">
    <title>Pán prsteňov: Spoločenstvo prsteňa</title>
    <desc>Statočný hobit Frodo (Elijah Wood) si na plecia naložil ťažký údel - rozhodol sa totiž čeliť novej, neočakávanej životnej situácii, postaviť sa silám temna a spolu so svojimi starými i novými priateľmi sa vydať na ťažkú púť za záchranu sveta... Frodo totiž zdedil po svojom najmilšom strýkovi Bilbovi (Ian Holm) prsteň, ktorý ho postaví do súboja so silami zla, reprezentovanými krutovládcom Sauronom. Ten chce za každú cenu získať onen prsteň, pomocou ktorého sa môže stať neobmedzeným pánom Stredozeme... V snahe zabrániť jeho plánom sa musí Frodo spojiť s ďalšími bytosťami, nielen z rodu hobitov - ako on sám a jeho priatelia Sam (Sean Astin), Pippin (Billy Boyd) a Smieško (Dominic Monaghan) -, ale i mocných dobrých čarodejníkov, ktorých už v Stredozemi nezostalo veľa - ochranu odvážnej skupinky si na starosť vzal múdry a obetavý Gandalf Sivý (Ian McKellen); - elfov - ich zástupcom sa stal nebojácny Legolas (Orlando Bloom) -; trpaslíkov - ich česť sa rozhodol reprezentovať večne frflúci, ale inak veľmi statočný a láskavý Gimli (John Rhys-Davies) a ľudí - ich záujmy sa odhodlali chrániť mocný, no nevyrovnaný Boromir (Sean Bean) a tajomný Aragorn (Viggo Mortensen). Spoločne sa vydávajú na cestu, na konci ktorej sa im - ako dúfajú - podarí prsteň raz navždy zničiť...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241225000000 +0000" stop="20241225013500 +0000">
    <title>Policajt v Beverly Hills</title>
    <desc>Volá sa Axel Foley (Eddie Murphy), je policajt a... Ťažko povedať, čo je v jeho prípade nebezpečnejšie - či jeho rýchla reč, svojské vyšetrovacie metódy alebo presná muška. Isté je, že patrí k najlepším detektívom detroitského policajného oddelenia. Keď jedného dňa zavraždia jeho priateľa Mikeyho Tandina (James Russo) a nadriadený odmietne prípad Axelovi zveriť, vezme si dovolenku a vyrazí do Beverly Hills, kde Mike pracoval v sklade Bentonovej galérie. Jeho výrečnosť mu síce zaistí ubytovanie v luxusnom hoteli, ale vyšetrovanie mu už od počiatku značne komplikujú miestni policajti, predovšetkým seržant John Taggart (John Ashton) a jeho partner William „Billy“ Rosewood (Judge Reinhold). Napriek tomu sa Axelovi podarí zistiť, že Benton pašuje do zeme drogy. Nedá sa preto zastaviť ani vyhrážkami a útokmi zločincov, ani nepočúva príkazy policajtov a je odhodlaný Bentona odhaliť a odovzdať spravodlivosti za každú cenu.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241225013500 +0000" stop="20241225032500 +0000">
    <title>Smrtonosná zbraň 3</title>
    <desc>Nepriestrelná vesta ťa nezachráni, keď nemáš priateľa... Sú síce partneri, ale nemohli by byť rozdielnejší - losangeleskí policajti Martin Riggs (Mel Gibson), výbušný bitkár s dušou romantika, a jeho partner Roger Murtaugh (Danny Glover), vyrovnaný otec rodiny s jediným prianím - dožiť sa v pokoji dôchodku... To však s Riggsom nie je vôbec jednoduché. Keď sa jedného dňa dostanú k náloži v podzemí jednej z mnohých luxusných kancelárskych budov, výsledkom Riggsovej horkokrvnosti je kopa trosiek a vzápätí degradácia na obyčajných pochôdzkárov. Tak si Murtaugh určite posledný týždeň pred dôchodkom rozhodne nepredstavoval... S Riggsom sa však ani na ulici nenudí. Hneď v prvý deň sa stanú svedkami prepadnutia banky. Obaja detektívi dostanú šancu prípad vyšetriť a okamžite sa dostanú do konfliktu s temperamentnou agentkou Lornou Coleovou (Rene Russo), ktorá má s nimi spolupracovať. Kým sa hádajú, je ich jediný zdroj informácií zavraždený bývalým policajtom Jackom Travisom (Stuart Wilson). Do prípadu sa samozrejme zapletie aj starý známy Leo Getz (Joe Pesci), živiaci sa teraz ako realitný agent. Dvojici detektívov prezradí, že Travisovi zaobstaral permanentku na hokej a vydá sa spoločne s nimi na štadión. Tu Travisa skutočne objavia, ale ten im utečie. Vzťahy medzi sebavedomou Lornou a oboma kolegami sa pomaly otepľujú, a to nielen pri vyšetrovaní - ale pokiaľ ide o Riggsa, i v súkromí... Pátranie sprevádzané množstvom dramatických naháňačiek a prestreliek zavedie detektívov až na Travisom financovanú stavbu domu v Mesa Verde, kde sa rozpúta finálna prestrelka, pri ktorej musia Riggs, Murtaugh i Coleová dokázať nielen odvahu a presnú mušku...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241225032500 +0000" stop="20241225051500 +0000">
    <title>Hrozba smrti</title>
    <desc>Dalton je najlepší vyhadzovač v okolí. Jeho noci sú plné rýchlych akcií, vzrušujúcej hudby a krásnych žien. Je to špinavá práca, ale niekto ju robiť musí. Ostrý bitkár má za úlohu skrotiť vzdorovitých obyvateľov jedného baru. Patrick Swayze v úlohe Daltona sa predstavuje v roli, v ktorej má šancu dokázať divákovi, že je nielen skvelý tanečník, ale aj veľmi schopný bojovník. Dalton je legendárny vyhadzovač, ktorý prichádza do mestečka Jasper v Missouri zo zvláštneho dôvodu - nastoliť poriadok v nebezpečnom Double Deuce bare. Tým, ako sa postupne zastavuje barových bitkárov, gangstrov a najatých vrahov, privoláva na seba hnev ich zamestnávateľa, notoricky známeho vydierača Brada Wesleyho. Obyvatelia mesta žijú v strachu, ale Dalton je odhodlaný bojovať. Stretáva sa s Weleovými kumpánmi v jednom znamenitom súboji za druhým, ale keď mu to vracajú stále krutejším spôsobom, uvedomí si, že sa musí postaviť samotnému mafiánskemu bossovi v rozhodujúcom súboji na život a na smrť.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20241224050500 +0000" stop="20241224060500 +0000">
    <title>SK dejiny</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224123000 +0000" stop="20241224130000 +0000">
    <title>Vianočná Viedeň</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224133000 +0000" stop="20241224143000 +0000">
    <title>Odkrytá Európa (1/6)</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224152500 +0000" stop="20241224160000 +0000">
    <title>Cez lupu</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224180000 +0000" stop="20241224183000 +0000">
    <title>Bedeker (1/12)</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224190000 +0000" stop="20241224195500 +0000">
    <title>Deň Nula</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224195500 +0000" stop="20241224200500 +0000">
    <title>Slovenské hrady objektívom</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224200500 +0000" stop="20241224201500 +0000">
    <title>Slovenské hrady objektívom</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224210000 +0000" stop="20241224220000 +0000">
    <title>Odkrytá Európa (1/6)</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224230000 +0000" stop="20241224232500 +0000">
    <title>Vianočná Viedeň</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241225000000 +0000" stop="20241225000100 +0000">
    <title>Hymna SR</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241225000100 +0000" stop="20241225010000 +0000">
    <title>Biblia svätej Alžbety</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241225015000 +0000" stop="20241225022500 +0000">
    <title>Experiment</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241225022500 +0000" stop="20241225025500 +0000">
    <title>Cez lupu</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241225040500 +0000" stop="20241225050500 +0000">
    <title>SK dejiny</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224060500 +0000" stop="20241224070000 +0000">
    <title>Správy „N“</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224070000 +0000" stop="20241224071500 +0000">
    <title>Archív :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224071500 +0000" stop="20241224080000 +0000">
    <title>Vesmírne laboratórium</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224080000 +0000" stop="20241224081500 +0000">
    <title>Správy :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224081500 +0000" stop="20241224084000 +0000">
    <title>Svet :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224084000 +0000" stop="20241224090000 +0000">
    <title>GEN.sk</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224090000 +0000" stop="20241224091500 +0000">
    <title>Správy :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224091500 +0000" stop="20241224100000 +0000">
    <title>Komentáre dňa</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224100000 +0000" stop="20241224103000 +0000">
    <title>Správy :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224103000 +0000" stop="20241224110000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224110000 +0000" stop="20241224111500 +0000">
    <title>Správy :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224111500 +0000" stop="20241224113000 +0000">
    <title>Archív :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224113000 +0000" stop="20241224120000 +0000">
    <title>Téma :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224120000 +0000" stop="20241224123000 +0000">
    <title>Správy :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224130000 +0000" stop="20241224133000 +0000">
    <title>Interview :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224143000 +0000" stop="20241224150000 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224150000 +0000" stop="20241224152500 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224160000 +0000" stop="20241224163000 +0000">
    <title>Správy :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224163000 +0000" stop="20241224170000 +0000">
    <title>Téma :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224170000 +0000" stop="20241224173000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224173000 +0000" stop="20241224180000 +0000">
    <title>Interview :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224183000 +0000" stop="20241224190000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224201500 +0000" stop="20241224203000 +0000">
    <title>Archív :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224203000 +0000" stop="20241224210000 +0000">
    <title>Interview :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224220000 +0000" stop="20241224223000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224223000 +0000" stop="20241224230000 +0000">
    <title>Téma :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241224232500 +0000" stop="20241225000000 +0000">
    <title>Interview :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241225010000 +0000" stop="20241225011500 +0000">
    <title>Archív :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241225011500 +0000" stop="20241225015000 +0000">
    <title>Vesmírne laboratórium</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241225025500 +0000" stop="20241225032500 +0000">
    <title>Interview :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241225032500 +0000" stop="20241225035000 +0000">
    <title>Téma :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241225035000 +0000" stop="20241225040500 +0000">
    <title>Archív :24</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20241224053500 +0000" stop="20241224061500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title>
    <desc>Ukrytý bicykel: Poštárke počas služby ukradnú bicykel aj so zásielkami. Vinníkmi majú byť chlapci, ktorých nestihla zadržať. Na stopu políciu navedie nájomníčka Emília (62), ktorá stretla chlapcov s bicyklom neďaleko miesta činu. Domáce násilie: Polícia dostane hlásenie o možnom domácom násilí u susedov. Pri prehliadke bytu objavuje hliadka v skrini zviazanú a zbitú ženu. Bitka na ihrisku: Erika (25) obviní Andreu (37) z útoku na jej dcéru Marínu (3). Tá sa bráni, že išlo len o dohovor po tom, čo ju dievčatko trafilo loptou. Polícia zisťuje, že nenávisť medzi ženami má aj iný motív. Mŕtvola v kontajneri: Polícia preveruje hlásenie o mŕtvole v kontajneri. Z kontajnera skutočne vytŕčajú ľudské nohy, ktoré však patria bezdomovcovi chrániacemu sa pred zimou.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224061500 +0000" stop="20241224070500 +0000">
    <title>Komisár Rex V (2/15)</title>
    <desc>Tím komisára Brandtnera dostal posilu. Inšpektor Kunz je síce pedan, ale hneď v prvom prípade sa osvedčí. Za mestom bolo objavené auto s mŕtvolou mladíka, ktorý predchádzajúci večer strávil na diskotéke. Podozrenie z vraždy padá na Sandru, dcéru hoteliéra Hallera. Šéf kriminálneho oddelenia využíva skutočnosť, že nového kolegu zatiaľ v meste nikto nepozná, a posiela ho do Hallerovho podniku, aby sa uchádzal o miesto pomocnej sily v kuchyni. Ďalší vývoj udalostí preukáže, že to bol veľmi dobrý nápad ...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224070500 +0000" stop="20241224074500 +0000">
    <title>Komisár Rex V (3/15)</title>
    <desc>Za mestom v skalách bolo objavené telo študentky medicíny Sybilly. Zavraždená bývala s tromi kolegami v prenajatom dome a v poslednej dobe medzi nimi panovali napäté vzťahy. Komisár Brandtner zistil, že sa dievča veľmi zaujímalo o istú súkromnú kliniku, kde sa majú podľa jej zápiskov diať podivné veci. Navyše bola zastrelená šípom z pretekárskeho luku, a doktorka Flemingová, majiteľka onej podozrivej kliniky, je predsedníčkou miestneho lukostreleckého oddielu, ktorého členmi sú aj Sybillini priatelia ...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224074500 +0000" stop="20241224082500 +0000">
    <title>Bostonské vraždy III (15/15)</title>
    <desc>Detektívi vyšetrujú vraždu herca, ktorý bol zároveň údržbárom kancelárskeho komplexu. Budova sa zrúti a Frost uviazne pod troskami. Súviselo nekvalitné prevedenie stavby s vraždou?</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224082500 +0000" stop="20241224090500 +0000">
    <title>Bostonské vraždy IV (1/16)</title>
    <desc>Pri slávnostnom sprievode je strelená do hlavy senátorka a Jane sa ujme prípadu. Maura ale stále nie je vo svojej koži, a to nielen zdravotne, ale aj psychicky. Nechce si priznať, že aj keď svojej matke povedala, že si nepraje, aby jej sestra vedela, že jej darovala ľadvinu, chcela by aspoň malé poďakovanie...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224090500 +0000" stop="20241224095000 +0000">
    <title>Kosti V (8)</title>
    <desc>V dome určenom na predaj sa našiel popol a spálené ľudské pozostatky. Jeffersonský vedecký tím identifikuje obete ako párik obéznych milencov, ktorí nemali žiadnych nepriateľov. Do vyšetrovania sa však stále pletie starý otec agenta Bootha, ktorý nečakane prišiel do mesta a vyzrádza doktorke Brennanovej ich rodinné tajomstvá...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224095000 +0000" stop="20241224103000 +0000">
    <title>Kosti V (9)</title>
    <desc>Kto chcel ukončiť nadvládu úspešného hráča vo svete videohier? Agent Booth a doktorka Brennanová vyšetrujú vraždu Steva Riftona, ktorého telo našli v nákladnom aute. Bol jediným aktívnym hráčom v hráčskej komunite, ktorý získal dokonalé skóre v známej videohre. Steve vymenil svoj úspech za lukratívne partnerstvo s rozhodcom a vyberal peniaze od fanúšikov, ktorí si chceli zahrať na rovnakom stroji, kde dosiahol dokonalé skóre.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224103000 +0000" stop="20241224111000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XVIII (5)</title>
    <desc>Fornell zmizol. Dokonca sa neukázal ani na slávnostnom ukončení odvykacej liečby svojej dcéry. Gibbs navyše v jeho pracovni našiel krv. Vance bol rozhodnutý vyhlásiť po Fornellovi oficiálne pátranie. Nakoniec sa ale Fornell našiel. Ukázalo sa, že sa dostal príliš blízko k drogovým dílerom a nechcel sa prezradiť, ani ohroziť život svojej dcéry.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224111000 +0000" stop="20241224115000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XVIII (6)</title>
    <desc>McGee je doma a zotavuje sa zo zranení. Bishopová s Torresom sledujú stopu vedúcu k nelegálnemu obchodovaniu so zbraňami. Stratia sa a idú sa opýtať na cestu. V dome sa však ocitnú pod paľbou a nakoniec skončia uväznení každý vo svojej cele...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224115000 +0000" stop="20241224134000 +0000">
    <title>Vraždy v raji: Vianočná pohľadnica</title>
    <desc>Na vianočnom večierku na ostrove Saint Marie spácha bohatý podnikateľ zdanlivo samovraždu. Londýnsky taxikár dostane pohľadnicu, že nejde o samovraždu, ale o vraždu. Inšpektor Neville s tímom na Vianoce vyšetrujú tieto udalosti, pričom im pomáha taxikár, ktorý im prišiel do Karibiku oznámiť, že sa stala vražda...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224134000 +0000" stop="20241224145000 +0000">
    <title>Vianoce v Grantchesteri</title>
    <desc>Geordie a Sidney musia hľadať vraha a dúfajú, že prinesú spravodlivosť dvom ženám, ktoré počas Vianoc smútia za stratenými láskami. Svetlo vianočných sviečok zaháňa temnotu a musíme veriť, že dokáže zapáliť svetlo aj v nás. Áno, blížia sa Vianoce a Sidney okrem starostí s vianočnou hrou o narodení Pána tiež premýšľa, ako to bude ďalej s tehotnou Amandou, ktorá opustila Guya a zdržiava sa u svojej tety Cecily. Potom do kostola nedorazí na vlastnú svadbu zámožný ženích Bill Davis, ktorý si mal brať barovú tanečnicu Lindu. Jeho telo je nájdené v rodinnej banke a podľa výsledkov pitvy mu vrah pred smrťou napchal do krku snubné prstene. Billov syn je presvedčený, že vraždila Linda, lenže Geordie už podobný prípad vyšetroval v roku 1945 a aj v predvianočnom čase. Vraha sa vtedy nepodarilo vypátrať, teraz sa teda ponúka príležitosť starý dlh vyrovnať.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224145000 +0000" stop="20241224155500 +0000">
    <title>Kosti V (10)</title>
    <desc>Muž v prevleku Santa Clausa a s bombou na tele prepadne banku. Keď chce agent Booth lupiča so zbraňou v ruke zastaviť, bomba vybuchne...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224155500 +0000" stop="20241224165000 +0000">
    <title>Kosti V (11)</title>
    <desc>Miestny nadšenec pre UFO nájde v púšti mŕtvolu v striebornom plášti. Je presvedčený, že ide o mimozemšťana. Po príchode do Nového Mexika zistí doktorka Brennanová, že telo patrí žene...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224165000 +0000" stop="20241224175500 +0000">
    <title>Komisár Rex V (4/15)</title>
    <desc>Jedovatý plyn
Komisár Brandtner sa vydáva v prestrojení medzi bezdomovcov. Jedine tak sa môže dopátrať pravej príčiny smrti jedného z chudákov, ktorí v noci hľadajú na nákladnej stanici vo vagónoch alkohol. Namiesto očakávanej vodky ale v jednej ruskej zásielke narazili na bojový plyn sarin. Kriminalistovi sa podarí zistiť, že si ho objednali dvaja lupiči, chystajúci sa na krádež diamantov v hodnote 300 miliónov šilingov. Budú Brandtner s Rexom rýchlejší ako gangstri s jedovatou látkou v rukách?</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224175500 +0000" stop="20241224190000 +0000">
    <title>Komisár Rex V (5/15)</title>
    <desc>Kvôli dedičstvu sú ľudia ochotní páchať neuveriteľné veci. Rodiny sa navždy rozhádajú, advokáti si mastia vrecká na súdnych sporoch o pozostalosť a niekedy môže situácia dospieť až k zločinu. Komisár Brandtner s Rexom sa práve teraz takýmto prípadom zaoberajú. Jedine v testamente bohatého pána Stifta sa totiž môže skrývať dôvod, prečo niekto zavraždil starožitníkov, ktorí odkúpili veci z pozostalosti. Chýba len maličkosť - bezcenný obrázok, ktorý zosnulý sľúbil svojej vernej gazdinej...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224190000 +0000" stop="20241224195500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XVIII (7)</title>
    <desc>V aute s otvorenými dverami u spolucestujúceho je nájdený mŕtvy David Avila. Odtlačky prstov vedú k druhému cestujúcemu, Luisovi Carterovi. Ten bol nedávno prepustený po tom, čo si odsedel dvadsaťjeden rokov za krádež. Po Carterovi sa však akoby zľahla zem. Vychádza najavo, že Avila dobrovoľne vyzdvihoval bývalých väzňov a vozil ich, kam si priali. Dokonca si o tom viedol záznamy, ktoré sa však stratili...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224195500 +0000" stop="20241224205500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XVIII (8)</title>
    <desc>Sloaneová vážne uvažuje o odchode z NCIS a spomína, že sa odsťahuje na Kostariku. Vzápätí k nej ale dorazí správa, po ktorej na svoje plány zabudne. V Afganistane sa našiel opustený školský autobus so zavraždeným vodičom...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224205500 +0000" stop="20241224225000 +0000">
    <title>Vraždy v raji: Duch minulých Vianoc</title>
    <desc>Komisár Patterson si počas Vianoc spomenie na svoj vlastný prípad z roku 1977, lebo na sviatky príde na ostrov investigatívna youtuberka, ktorá vraj má nové skutočnosti o starom prípade zmiznutého dieťaťa. Podľa nejasnej fotky zistia podobu vraha, ktorý vyzerá ako duch smrti a podobá sa na obyvateľa ostrova. Nevilla na Vianoce nepríde navštíviť mama, lebo išla k jeho sestre, ktorá má rodiť. Ale na letisku popletú batožinu a zoznámi sa na parkovisku so Sophie...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224225000 +0000" stop="20241224234500 +0000">
    <title>Sherlock a Watsonová III (5/24)</title>
    <desc>III. 6/24
Holmes a Watsonová vyšetrujú vraždu a krádež vzácnej mapy. Medzitým začína mať Watsonová obavy z toho, že Sherlock stále viac zasahuje do osobného života Kitty ...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241224234500 +0000" stop="20241225003500 +0000">
    <title>Sherlock a Watsonová III (6/24)</title>
    <desc>Holmes a Watsonová vyšetrujú vraždu a krádež vzácnej mapy. Medzitým začína mať Watsonová obavy z toho, že Sherlock stále viac zasahuje do osobného života Kitty ...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241225003500 +0000" stop="20241225011500 +0000">
    <title>Kosti V (10)</title>
    <desc>Muž v prevleku Santa Clausa a s bombou na tele prepadne banku. Keď chce agent Booth lupiča so zbraňou v ruke zastaviť, bomba vybuchne...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241225011500 +0000" stop="20241225022500 +0000">
    <title>Kosti V (11)</title>
    <desc>Miestny nadšenec pre UFO nájde v púšti mŕtvolu v striebornom plášti. Je presvedčený, že ide o mimozemšťana. Po príchode do Nového Mexika zistí doktorka Brennanová, že telo patrí žene...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241225022500 +0000" stop="20241225030000 +0000">
    <title>Vianoce v Grantchesteri</title>
    <desc>Geordie a Sidney musia hľadať vraha a dúfajú, že prinesú spravodlivosť dvom ženám, ktoré počas Vianoc smútia za stratenými láskami. Svetlo vianočných sviečok zaháňa temnotu a musíme veriť, že dokáže zapáliť svetlo aj v nás. Áno, blížia sa Vianoce a Sidney okrem starostí s vianočnou hrou o narodení Pána tiež premýšľa, ako to bude ďalej s tehotnou Amandou, ktorá opustila Guya a zdržiava sa u svojej tety Cecily. Potom do kostola nedorazí na vlastnú svadbu zámožný ženích Bill Davis, ktorý si mal brať barovú tanečnicu Lindu. Jeho telo je nájdené v rodinnej banke a podľa výsledkov pitvy mu vrah pred smrťou napchal do krku snubné prstene. Billov syn je presvedčený, že vraždila Linda, lenže Geordie už podobný prípad vyšetroval v roku 1945 a aj v predvianočnom čase. Vraha sa vtedy nepodarilo vypátrať, teraz sa teda ponúka príležitosť starý dlh vyrovnať.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241225030000 +0000" stop="20241225034500 +0000">
    <title>Komisár Rex V (4/15)</title>
    <desc>Jedovatý plyn
Komisár Brandtner sa vydáva v prestrojení medzi bezdomovcov. Jedine tak sa môže dopátrať pravej príčiny smrti jedného z chudákov, ktorí v noci hľadajú na nákladnej stanici vo vagónoch alkohol. Namiesto očakávanej vodky ale v jednej ruskej zásielke narazili na bojový plyn sarin. Kriminalistovi sa podarí zistiť, že si ho objednali dvaja lupiči, chystajúci sa na krádež diamantov v hodnote 300 miliónov šilingov. Budú Brandtner s Rexom rýchlejší ako gangstri s jedovatou látkou v rukách?</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241225034500 +0000" stop="20241225043000 +0000">
    <title>Komisár Rex V (5/15)</title>
    <desc>Kvôli dedičstvu sú ľudia ochotní páchať neuveriteľné veci. Rodiny sa navždy rozhádajú, advokáti si mastia vrecká na súdnych sporoch o pozostalosť a niekedy môže situácia dospieť až k zločinu. Komisár Brandtner s Rexom sa práve teraz takýmto prípadom zaoberajú. Jedine v testamente bohatého pána Stifta sa totiž môže skrývať dôvod, prečo niekto zavraždil starožitníkov, ktorí odkúpili veci z pozostalosti. Chýba len maličkosť - bezcenný obrázok, ktorý zosnulý sľúbil svojej vernej gazdinej...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241225043000 +0000" stop="20241225045000 +0000">
    <title>112</title>
    <desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241225045000 +0000" stop="20241225055500 +0000">
    <title>Mesto tieňov 2</title>
    <desc>Na jednom zo zabehnutých bratislavských sídlisk sa stane vražda – ktosi v byte za bieleho dňa zabije otca rodiny. Polícia ešte nestihne poriadne rozbehnúť vyšetrovanie a už je tu ďalšie mŕtve telo – lekárka v zdravotnom stredisku. A takmer vzápätí pribudne pokus o vraždu miestneho kňaza. Ľudom z okolia už praskajú nervy – kto spôsobil, že sa ich pokojný domov mení na štvrť hrôzy? Jana sa blíži k odpovedi na túto otázku, no netuší, že jej vlastný život je v ohrození...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20241224060000 +0000" stop="20241224071000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title>
    <desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241224071000 +0000" stop="20241224084500 +0000">
    <title>Jumanji</title>
    <desc>Alan Parrish (Robin Williams) bol celkom obyčajný nešťastný chlapec: v škole ho mlátili, pretože bol zbabelec, a otec si o ňom myslel, že je nevďačný čudák. Keď Alan našiel tajomnú škatuľu so starobylou exotickou hrou Jumanji, všetko sa zmenilo – k horšiemu. Pekelný strojček na osud sa spustil – a Alan na dvadsaťšesť rokov zmizol. Jeho priateľke Sare (Bonnie Huntová) to iba pokazilo život. Je to totiž hra pre tých, ktorí chcú opustiť svoj svet. Po rokoch sa do schátralého domu Parrisovcov v idylickom Brantforde prisťahujú iné smutné deti. Judy a Peter, objavia tajomnú škatuľu – hra opäť začína, alebo skôr pokračuje. Sú do nej vtiahnutí nielen oni, ale aj teraz už dospelí Alan a Sara. Boj o ukradnuté detstvo prerastie v snahu zachrániť si holý život. Mestečko sa totiž rýchlo zmení na divokú, nebezpečnú džungľu, plnú hladných moskytov, divých zvierat a mäsožravých rastlín. Štvorici zúfalých spoluhráčov zostáva jediné: pokúsiť sa hru za každú cenu dohrať...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241224084500 +0000" stop="20241224101000 +0000">
    <title>Herkules a amazonky</title>
    <desc>Bohyňa Héra stále používa nadprirodzené sily, aby zničila Herkula (Kevin Sorbo), nemanželské dieťa svojho muža Dia (Anthony Quinn). Herkules sa práve vydal na pomoc dedine, ktorú sužujú záhadné neviditeľné príšery. Bol však zajatý a dostal sa do moci kráľovnej Amazoniek Hippolyty (Roma Downey). Podarí sa mu uniknúť z tejto smrtiacej pasce? Pred dávnymi časmi, kedy vznikali mýty a legendy, sa krutí bohovia zahrávali s ľudstvom. Po stáročia žili ľudia v strachu a túžili po svojom hrdinovi. Zrodil sa tak nepremožiteľný krásavec Herkules (Kevin Sorbo), urastený muž obdarený silou, akú svet ešte nevidel, syn smrteľníčky a vládcu bohov - Dia (Anthony Quinn). Herkules, prenasledovaný nevlastnou matkou Hérou, sa vydáva na pomoc dedine sužovanej tajomnými neviditeľnými príšerami. Zajatý a mučený, upadá Herkules do moci ich neľútostnej kráľovnej Hippolyty (Roma Downey). Ako sa Herkules dostane z tejto smrtiacej pasce?</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241224101000 +0000" stop="20241224120000 +0000">
    <title>Angelika, markíza anjelov</title>
    <desc>Bola mimoriadne krásna a neobyčajne hrdá - a dokázala rovnako silno milovať i nenávidieť! Angelika de Sancé de Monteloup (Michele Mercier) prežíva radostné a nespútané detstvo na zámku svojho otca. Mnoho času trávi so svojím chudobným kamarátom Nicolasom (Giuliano Gemma). Keď však odhalí intrigy, ktorých cieľom je vražda kráľa Ľudovíta XIV. (Jacques Toja), stáva sa pre vplyvných sprisahancov nebezpečným svedkom a musí odísť do kláštora! Odtiaľ Angeliku vyslobodí rozhodnutie otca vydať ju za bohatého grófa Jeoffreyho de Peyraca (Robert Hossein). Angelika sa vydaju bráni, pretože počula, že Peyrac je starý, škaredý a krívajúci! Navyše je vraj čudák, ktorý na svojom zámku robí čudné pokusy a experimenty... Joffrey je však predovšetkým vzdelaný, jemný a svojím spôsobom okúzľujúci muž. Dievča si pomaly získava, až sa medzi nimi zrodí veľká láska, patriaca k tým nesmrteľným. Šťastie, vrcholiace narodením synčeka, však nemá dlhé trvanie. Mladý „kráľ Slnko“ totiž Peyracovi závidí nielen bohatstvo, ale i krásnu manželku, a tak nechá grófa obviniť z čarodejníctva! Angelika sa pokúša svojho muža zachrániť všetkými prostriedkami, ale sama sa ocitá v ohrození života. V procese s falošnými dôkazmi i svedkami Peyrac odsúdia na smrť - a keď sa ani posledný zúfalý pokus zachrániť milovaného manžela Angelike nepodarí, ukryje sa medzi chudobou a prisahá nepriateľom krutú pomstu...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241224120000 +0000" stop="20241224133000 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró (1/2)</title>
    <desc>Boli raz dve kráľovstvá, ktoré proti sebe bojovali od nepamäti. Odvážna Fantaghiró, aby zachránila kráľovstvo svojho otca, príjme výzvu nepriateľského kráľa a preoblečená za rytiera musí získať Zlatú ružu. Protagonistkou talianskej filmovej rozprávky je prekrásna, múdra ale tvrdohlavá princezná Fantaghiró. Svet rozprávky možno mnohým pripomenie náš "ľudský" svet. Lenže hlavným hrdinom v boji so Zlom pomáhajú dobré víly a iné rozprávkové bytosti. Osud však zasiahne nielen do života odvážnej princeznej Fantaghiró, ale aj do osudov dvoch znepriatelených kráľovstiev...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241224133000 +0000" stop="20241224150500 +0000">
    <title>Herkules a stratené kráľovstvo</title>
    <desc>V dávnych dobách sa bohovia hrali s ľuďmi ako s bábkami. Herkules (Kevin Sorbo) sa v sprievode krásnej Deianeiry (Renée O''Connor) vydáva zachrániť Tróju. Bohyňa Héra však nemanželskému synovi svojho manžela Dia neželá nič dobré a kladie mu pod nohy množstvo nástrah... Herkula (Kevin Sorbo) prenasleduje jeho smrtiaci a neúprosný nepriateľ, jeho macocha Héra, ktorá sa pomocou mnohých nadprirodzených prestrojení snaží Herkula zničiť, keď hľadá stratené mesto Trója. Číha na Herkula, keď sa vydáva na svoju epickú výpravu. Jeho jediným spojencom je mladá Deianeira (Renée O''Connor), krásna, ale tvrdohlavá žena, ktorej tajný osud dokonca prevyšuje osud samotného Herkula!</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241224150500 +0000" stop="20241224153500 +0000">
    <title>M*A*S*H (13)</title>
    <desc>Všetky sestry z jednotky sa rozhodnú vyhýbať sa stykom s mužmi, kým niekto nevyrieši trápenie ich kolegyne Edwiny, ktorú ešte nikto nepozval na rande. Losom je vybraný Hawkeye a aj keď jej nakoniec pomôže, stojí ho to mnoho útrap.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241224153500 +0000" stop="20241224160500 +0000">
    <title>M*A*S*H VII (15)</title>
    <desc>Otec Mulcahy píše list na Vianoce svojej sestre, ktorá je mníška. Trápi ho pocit, že je v tábore málo užitočný a že by sa mal zlepšiť. Zlá nálada ale dolieha na všetkých, pretože musia tráviť Vianoce ďaleko od svojich blízkych.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241224160500 +0000" stop="20241224163500 +0000">
    <title>M*A*S*H IX (5)</title>
    <desc>Vianoce v Kórei - konvoj so zásobami je prepadnutý, preto sa každý v tábore snaží zohnať nejakú náhradu, aby vianočné sviatky stáli za to - hlavne pre kórejské siroty, ktoré na oslavy pozvali. Bez niektorých doktorov sa ale deti musia zaobísť - do nemocnice je dopravený vojak s prestrelenou hlavou.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241224163500 +0000" stop="20241224183500 +0000">
    <title>Báječná Angelika</title>
    <desc>Krásna markíza de Peyrac prisahá pomstu svojim nepriateľom, ktorí dostali jej muža na hranicu... Po poprave svojho manžela Joeffreya sa prenasledovaná Angelika de Peyrac (Michéle Mercier) ukryla medzi parížskou spodinou, vedenou jej priateľom z detstva Nicolasom (Giuliano Gemma). Prisahá pomstu svojim nepriateľom, ktorí dostali jej muža na hranicu. Prvou obeťou sa stane mních Conan Becher (Charles Régnier), ktorý Peyraca udal. Angelika sa ocitne uprostred vojny parížskych gangov o moc, stane sa svedkom a vzápätí pomstiteľom Nicolasovej smrti. Je uvrhnutá do žalára, ale svojou krásou a šikovnosťou sa jej podarí nielen zachrániť si život, ale dokonca nájsť i svoje stratené deti. Po celý ten čas sa usiluje o znovunadobudnutie bohatstva a cti, ktorú stratila pre kráľovu závisť. Po mnohých prekážkach sa jej to nakoniec podarí, keď je opäť uvedená na kráľovský dvor - tentoraz ako nevesta svojho bratanca Filipa de Plessis-Bellieres (Claude Giraud)...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241224183500 +0000" stop="20241224191000 +0000">
    <title>Veselé Vianoce, Mr. Bean</title>
    <desc>Je čas Vianoc, kedy pookreje každá duša. Nie však Mr. Bean, ktorému nie je nič sväté. Po tom čo urobí z Betlehemu dejisko akčného filmu, ho vyhodia z obchodu. Vyberie sa teda do Vianočného mestečka, kde stretne svoju priateľku, ktorá by si veľmi želala, aby si ju zobral za ženu. Mr. Bean však jej narážky nepochopí úplne správne... Potom sa mu podarí vďaka jeho detektívnym schopnostiam vybrať obrovskú sumu peňazí pre charitu a dokonca si aj zadiriguje známu koledu, ktorá však v jeho podaní znie trochu inak a večer zavŕši krádežou stromčeka. Ďalší deň neprebieha o nič lepšie, nastanú problémy s prípravou moriaka, tak ako aj s výmenou darčekov s jeho priateľkou... Každý ho pozná. Obyčajný nenápadný chlapík stredného veku zo strednej triedy. Jeho priatelia a rodina takmer neexistujú a každý vzťah, ktorý nadviaže, sa skončí katastrofou. Nemá rád ľudí, má rád len sám seba a možno aj svojho plyšového medvedíka. Večný smoliar, ktorý zažíva úplne obyčajné veci. Má však originálny a vtipný prístup k riešeniu problémov. Neustále musí bojovať s realitou života, jeho súboje sa však končia víťazoslávne, lebo je vytrvalý a vynaliezavý. Možno aj preto ho všetci milujú. To je pán Bean.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241224191000 +0000" stop="20241224210000 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró (2/2)</title>
    <desc>Boli raz dve kráľovstvá, ktoré proti sebe bojovali od nepamäti. Odvážna Fantaghiró, aby zachránila kráľovstvo svojho otca, príjme výzvu nepriateľského kráľa a preoblečená za rytiera musí získať Zlatú ružu. Protagonistkou talianskej filmovej rozprávky je prekrásna, múdra ale tvrdohlavá princezná Fantaghiró. Svet rozprávky možno mnohým pripomenie náš "ľudský" svet. Lenže hlavným hrdinom v boji so Zlom pomáhajú dobré víly a iné rozprávkové bytosti. Osud však zasiahne nielen do života odvážnej princeznej Fantaghiró, ale aj do osudov dvoch znepriatelených kráľovstiev...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241224210000 +0000" stop="20241224230000 +0000">
    <title>Obecná škola</title>
    <desc>Je krátko po vojne a jednu zo škôl na predmestí Prahy navštevuje aj desaťročný Eda Souček (Václav Jakoubek) so svojim kamarátom Tondom (Radoslav Budáč). Chlapci ignorujú pokusy rezignovanej učiteľky Maxovej (Daniela Kolářová) o výučbu a viac než o učivo sa zaujímajú o farbu jej nohavičiek. Ani niet divu, že sa jedného dňa učiteľka zblázni a na jej miesto nastúpi nový učiteľ. Volá sa Igor Hnízdo (Jan Tříska) a vymyká sa všetkým učiteľom, ktorých chlapci doposiaľ poznali. Chodí vo vojenskej uniforme, na opasku má naozajstnú pištoľ a v triede okamžite zavedie tvrdý režim. Jeho súčasťou je aj veľmi svižný bičík a pútavé rozprávania o vojnových zážitkoch, ktorými učiteľ pretkáva preberanú učebnú látku. Napriek tomu, že jeho metódy sú prekvapivo účinné, nad prísnym učiteľom sa začnú čoskoro zaťahovať mraky. Okrem toho, že niektorí poslucháči celkom neveria jeho hrdinským historkám, začne sa uňho prejavovať i slabosť pre nežné pohlavie. Nešťastná milenka, ktorú Hnízdo opustil kvôli koketným dvojčatám Fabiánovým, napíše naňho udanie a učiteľovi hrozí trest za mravný delikt. Napriek tomu sa všetci žiaci postavia za svojho obľúbenca. Edo si však začína uvedomovať, že tým pravým vzorom preňho nie je obdivovaný učiteľ, ale jeho puntičkársky otecko Fanouš Souček (Zdeněk Svěrák) so svojím nenápadným, ale napriek tomu skutočným hrdinstvom...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241224230000 +0000" stop="20241225003500 +0000">
    <title>Anděl na horách</title>
    <desc>Revízor Anděl musí na svojej zimnej dovolenke zvládnuť nielen svoje rodičovské povinnosti, ale aj nástrahy veľhôr... Revízor pražských dráh Gustav Anděl (Jaroslav Marvan) už vo filme Dovolená s andělem zistil, že na odborárskej rekreácii je to celkom fajn a dá sa to vydržať, nuž sa ani veľmi nebráni, keď dostane ďalší poukaz. Tentokrát sa vyberie do zasnežených Vysokých Tatier. Dovolenka s rodinou však neprebieha veľmi idylicky. Stretne sa tu totiž s Vierou (Milena Dvorská), ktorá je podľa všetkého snúbenicou jeho syna, a jej chovanie Anděla značne pohoršuje. Anděl je starý, konzervatívny hundroš a frfloš, ktorý nechápe posun doby a pre neformálne zvyklosti nemá porozumenie. Mladá generácia sa však len tak ľahko nedá...</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241225003500 +0000" stop="20241225010000 +0000">
    <title>Veselé Vianoce, Mr. Bean</title>
    <desc>Je čas Vianoc, kedy pookreje každá duša. Nie však Mr. Bean, ktorému nie je nič sväté. Po tom čo urobí z Betlehemu dejisko akčného filmu, ho vyhodia z obchodu. Vyberie sa teda do Vianočného mestečka, kde stretne svoju priateľku, ktorá by si veľmi želala, aby si ju zobral za ženu. Mr. Bean však jej narážky nepochopí úplne správne... Potom sa mu podarí vďaka jeho detektívnym schopnostiam vybrať obrovskú sumu peňazí pre charitu a dokonca si aj zadiriguje známu koledu, ktorá však v jeho podaní znie trochu inak a večer zavŕši krádežou stromčeka. Ďalší deň neprebieha o nič lepšie, nastanú problémy s prípravou moriaka, tak ako aj s výmenou darčekov s jeho priateľkou... Každý ho pozná. Obyčajný nenápadný chlapík stredného veku zo strednej triedy. Jeho priatelia a rodina takmer neexistujú a každý vzťah, ktorý nadviaže, sa skončí katastrofou. Nemá rád ľudí, má rád len sám seba a možno aj svojho plyšového medvedíka. Večný smoliar, ktorý zažíva úplne obyčajné veci. Má však originálny a vtipný prístup k riešeniu problémov. Neustále musí bojovať s realitou života, jeho súboje sa však končia víťazoslávne, lebo je vytrvalý a vynaliezavý. Možno aj preto ho všetci milujú. To je pán Bean.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241225010000 +0000" stop="20241225012500 +0000">
    <title>Vianočná pošta</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241225012500 +0000" stop="20241225023500 +0000">
    <title>Silvánovci</title>
    <desc>Pripomeňte si historicky prvý pôvodný seriál TV Markíza. Rodinný seriál s komediálnymi prvkami Silvánovci je situovaný do reálií pivníc a vinohradov západoslovenskej dedinky Limbach. Hlavnú úlohu trafikanta Fera Silvána, ktorý sa ako zrelý päťdesiatnik rozhodne, že už nebude viac starým mládencom, stvárnil Marián Labuda. V ďalších rolách 60-dielneho seriálu sa objavili napríklad Ady Hajdu, Diana Mórová, Ľubo Gregor a celá plejáda ďalších špičkových slovenských aj českých hercov. Námet a scenáre vzišli z hlavy Ondreja Šulaja, réžiu mal na starosti Karol Spišák.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241225023500 +0000" stop="20241225040500 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title>
    <desc></desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241225040500 +0000" stop="20241225045500 +0000">
    <title>Dereš</title>
    <desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241225045500 +0000" stop="20241225060000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title>
    <desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc>
    <date>24.12.2024</date>
  </programme>
    </tv>
